[
  {
    "comment": "imani der boss",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heist es nich sloty?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin Polen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hei\u00dfe Stella bin 8 Jahre alt  imani ist fool  cute",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dada okay \ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "WARUM HAST DU WENIGE YOUTUBE?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "der blick von Mila als sie die kette bekommen hat \ud83d\ude05",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr macht richtig Spa\u00df. Alles gute.Bleibt gesund und esst mehr Gem\u00fcse Das hat auch mir nicht geholfen.T\u00fcss.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Walakrise   die IMANI  ist  richtig sch\u00f6n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc98\ud83d\udc98\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf6b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Doch drei Wochen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imaniist so sud",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani bringt mich zum  L\u00e4cheln",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hoffe ihr bleibt gesund aber ich hasse Mila und imani ist so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ey\u00fdyyyyyy\u00fdyyyyyyyyyyyyyyy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "M\u00f6ge Gott euch f\u00fcr immer besch\u00fctzen \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd79\ud83e\udd79ihr seid so so gute Eltern \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dihr seid so tolle Menschen \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie viel kostet dieser Ferrari?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn ich dich f\u00fcttern will komm ich Bhf \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah imani ist so sch\u00f6n wie ihre Mutter! Ps: ich bin euer gr\u00f6\u00dfer Fan ich w\u00fcnsche mir so sehr neue nikes aber ich hab leider kein insta",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe dieses Videos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\u2764so s\u00fc\u00df und lustig \ud83d\ude02\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eure Videos sind super \u2665\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gib ps4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich   liebe   eure   videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist ssmooooooooo s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Habt ihr schon geheiratet ich w\u00fcrde mich sehr freuen wenn ich ins Video komme\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisa so die kackt uns die Wohnung voll nein danke \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Meine Schwester hei\u00dft auf ein spiel eywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love imanj\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love imanj",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Seid ihr Ronaldo oder Messi oder Neynar Fan? Ich w\u00fcrde mich freuen wenn ihr mich antwortet.\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Genau das Leben ist wirklich wichtiger als ein Handy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das ist lustig das Imani schneller als ein Farari ist\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader ist bei den Training besser als Christiano Ronaldo.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imaniistsos\u00fcs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\udfce",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wer sich nicht aboniert und wer nicht liket ist ein falscher fuffi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist sehr s\u00fc\u00df massalah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Der Junge wird wie du aussehen \ud83d\ude09",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani war am Anfang so s\u00fc\u00df aber sie war schon immer so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ihr se\u0131t d\u0131e bes den \ud83d\ude42",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mein Onkel ist gestorben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Haahhahaahahhahahahha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was machst du immer befor du Fussball spielst",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sogar meine Lehrer ist Hertha BSC Fan",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr habt Fu\u00df Ball gespielt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bleibt noch gesund hab ein sch\u00f6nes Tag",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi Leute Imani ist so s\u00fc\u00df ich kucke immer eure Videos da stand drauf Imani ist schneller als Ferrari cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahahahahaha aaaalter Mila hat die Kette bekommen richtig s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist sooooo s\u00fcsssssssssss",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ein Wunder das ihr Imani noch nicht verloren habt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani wird mal eine tierlieberin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Er is besser als Ronaldo jetzt fehlt nur noch das suiiiiiiiiiiiii \ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin auch Polen co robisz",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nein baba",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ole ole ole herta bsc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ihr seit einfach eine sch\u00f6ne famielie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I hope we see you in real madrid jersey \ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "0:40 \"Wenn ich dich f\u00fcttern will geh ich Bahnhof\" \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich denke mir so wieso tr\u00e4gt Mila die katte nie bei andere viedes?\ud83e\udee3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:31 hat mich tot\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc8b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kein Bock auf mila",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kein bock auf dich alter .mila hat mehr ereicht als du nh also halt deine fre$$e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist zu klein aber w\u00e4re s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bei wonder waffle",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ok cool aber bro name/pfp/job von dir ist sehr haram",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "seil leise",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "nein berlin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1 aber da war sie 0",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Louisa ,mila.nader,lmani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader wieso kriegt Mila soviel Geld ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das mit der Frau das beste \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Du\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe ich \ud83c\uddee\ud83c\uddf6",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila hat das gleiche Kleid wie ich oha \ud83d\ude2e \ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "gute vidio",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warum nicht imani sie k\u00f6nnte doch die Kette tragen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Milans Blick wie sie die Kette anzieht so ungef\u00e4hr ehhhh",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja Bruder Bakis ",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wohnt ihr in den USA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "wei\u00df jemand wo dieser markt ist auf dem sie waren?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Besser als ronlado",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mahhnnne ej ich will euch mal treffen \ud83d\ude2d\ud83d\ude2daber wir ja eh nie mals passieren\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sind Louisa und Mila Geschwister oder nader uns Mila",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das Kleid von imani ist voll sch\u00f6n und s\u00fc\u00df. \u2764\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisas Haare sind voll sch\u00f6n",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dieses Aywa\ud83d\ude02\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie alt ist imani die ist sooo s\u00fc\u00df <3\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "liebe euch so sehr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omgg wie S\u00fcs er ist",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\udde6",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey\ud83d\udc96 beste Account von YouTube",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hey, will nur was sagen, weil ich gesehen habe dass du ein vater bist und Fu\u00dfball spielst. Bitte, bitte verlass dein kind nicht f\u00fcr fu\u00dfball. Mein vater hat oft meine mutter allein gelassen nur um zum fu\u00dfball zu gehen. Werd bitte nie wie mein vater.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich habe sie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila ist einfach Tante",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "02:25 sehr \u00f6sterreichisch\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich wohne direkt vor dir wo ihr wart also vor Krankenhaus",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg wie cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch so sehr \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "wunderbar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer und wenn sie nicht gestorben sind dann leben sie noch heute. Seit ihr eingeschlafen? Zu geil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:51 h\u00e4 hat er sich gerade bekreuzigt?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "F\u00fcr den Algorythmus",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ihr seid die geilsten \n\ud83d\ude00\u263a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "je\u015bli co\u015b zgubi\u0142e\u015b, uciekaj, by ratowa\u0107",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Tak",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie sch\u00f6n Imani einfach ist \ud83d\ude0d\ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hat nader bei 8:39 zu mila amira gesagt?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Der arme der wird immer gefault",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dada",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Junge imani ist ferari sein Vater \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Falscher fufy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wir wohnen in Paderborn komm ihr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer nicht Augen sind Mega sch\u00f6n",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hab ein Freund f\u00fcr Imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste Baby \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\udf0cBakie\ud83c\udf0c Neues Wort \ud83d\udc4c\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die stelle mit Erdbeeren\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader so : aber was will dieser penns jetzt wenn ich dich f\u00fcttern will komme ich Bahnhof \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ich schw\u00f6re ich kann nd mehr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wollte fragen was macht so Nader in 5:53 minute??sowas habe ich bis jetzt nicht gesehen,deswegen frage ich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Der Anfang dada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sikkke an nader",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "stabil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "jeder gta online spieler : omg imani tech kommt in real life",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wohin Bratan hahaha ich lieb die beiden so gute Eltern \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Glaubich aber und mein Bruder kommt in einen Jahr nach Berlin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Baba ist glaubich  aber ich yoroba",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani am Anfang das dada war soooo s\u00fcs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00dft der Beat ab 4:45 - 4:51 ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd86",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo Jindouis Lenaglams und Daniel.wollen euer platzt einnehmen und machen sich \u00fcber den s\u00fc\u00dfen imani lustig.ihr k\u00f6nnt das auf lenaglams seite sehen in youtube. ICH BIN EIN IDOL VON EUCH \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani Kopie von Louisa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bameninghong",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr bringt mir immer ein L\u00e4cheln ins Gesicht whallah ihr seit die besten inschallah nur das beste f\u00fcr euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila sieht aus wie Isabella aus Encanto",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila ist einfach Tante",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte auch ein e Box",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "OMG vallah diese familie ist wie erschaffen. m\u00f6ge allah auch segnen. hab dieses video noch nd gesehen aber das wollte ich unbedingt sagen!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Videos werden immer besser ! Mega geschnitten liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich hebe es mir immer auf euer neues video anzuschauen f\u00fcr den Montag. wieso ? ganz einfach ich hasse den Montag aber mit euch ist es pl\u00f6tzlich ganz ok",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:43 imani h\u00f6rt rechnung",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich habe kein insta aber meine Verlobte guckt jeden Tag eure viedeos und muss jedes Mal weinen weil sie sich auch ein Kind w\u00fcnscht aber leider ist unser M\u00e4dchen nicht mehr bei uns ich w\u00fcrde ihr gerne die Freude machen und ihr die Verlosung geben. Liebe Gr\u00fc\u00dfe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader wo ist das Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wann kommt euer Video?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin mir nicht sicher habe auf instagram geckugt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wo bleibt der neue vlog?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heute kein neues Video?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Marcel struth da ist nix",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Valah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aber egal ich liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann man nicht mehr auf Instagram antworten oder warum antwortet ihr nicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I Mann hat ein Verehrer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warte, du warst mal bei uns an der Schule",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "kein vlog heute =?????",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "20 Uhr glaube ich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "20 Uhr glaube ich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten youtuber. Allah yahmikon Imani\ud83e\udd32\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eine Frage nader ich wollte fragen wann das n\u00e4chste Video kommt also wenn ihr nicht k\u00f6nnt w\u00e4re das sch\u00f6n wenn ihr mir Bescheid sagen w\u00fcrdet \ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Ahmad Mokaresh nein nein ich habe das nicht b\u00f6se gemeint ich habe nur kein Instagram",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Es kommt jede Woche um 18 Uhr aber meinst du das jz b\u00f6se?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahaha bi. Pole lach lach mich grad tot",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jindauis einfach die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hat nader sich gekreuzigt 5:50 (no hate dachte ihr seid muslime)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gekreuzigt? Ich t\u00fcrkin mache das auch :) 3mal stirn mund.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Darf ich Fragen ob wir irgendwann Louisas Eltern sehen werden (oder Geschwister)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kein Video heute \ud83e\udd7a?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr sein meine liblings youtouber . Und iman  i so s\u00fc\u00df . Ich hoffe das ihr gesund bleibt . \ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "iman\u0131 ist so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie lustig",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mein Bruder haben morgen Geburtstag und wir waren heute bei den Fu\u00dfball spiele und du wollst meine Beute ein Trikot raus geben vier haben auf dich gewartet aber du warst weg alle haben auf dich gewatet die haben uns erz\u00e4hlt dass du nicht mehr kommst",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udde2",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wer glaubt auch dass imanis Lieblingstiere bakis sind und bleiben auch wenn sie gro\u00df ist\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  Ey das mit der Erdbeere wer auch lachflahs hatte \n\n\n\ud83d\udc47",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "War letztens in Berlin wo gibt es den die jindaoui Bowl?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich fahre in den Ferien nach Berlin vielleicht k\u00f6nnt ihr mich mal gr\u00fc\u00dfen ich hei\u00dfe Greta",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die schnellsten 8min meines Lebens",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Cooles Video.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Meine Tante hat meinem Cousin einen \u00e4hnlichen Namen wie Imani gegeben er hei\u00dft Iman\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo ich bin ein Fan von euch  und ich wollte . Mal fragen ob ihr mich in ein vidio gr\u00fc\u00dfen k\u00f6nnt wer  nett",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00dft der Sound - Minute 6:30",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "0:38 Ich lieb Nader\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Amerika Amerika",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df ist das bitte \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Irani ist so s\u00fcsssssss!!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2728Ich schreib zwar nicht so viele Kommentare aber ich muss ein Mal sagen das ihr so eine sch\u00f6ne Familie ich will einfach nur mal danke sagen das ihr jede Woche ein Video f\u00fcr uns macht\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fihr seid immer so positiv im Gesicht ihr bringt mich immer zum Lachen das ist einfach so krass ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles negative einfach vergessen\ud83d\udc9c\u2728",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo imani ist so s\u00fc\u00df bye",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0130hr seid so eine sch\u00f6ne Familie ihr bringt mich immer zum lachen \ud83d\ude04\u2665\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sooooo witzig",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader ich habe dich heute beim Training  gesehen ich schw\u00f6re bei meine mutter",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Neben Hertha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Soooo cut ich kann. Nich mehr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Der Anfang mit da da",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "bruder please make longer videos\nwe wait a week to see you\nand then 8-9 minutes is not enough \nbecause we have been waiting for long time\nwe love you jindaouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader wann kommst du in Fifa rein also wei\u00dft du wann du eine Fifa karte bekommst wenn die da ist w\u00fcrde ich nur  noch mit der spielen :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Im t\u00fcrkischen nennen wir den Minimarkt Pazar\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mich mal gr\u00fc\u00dfen ich suporte euch\u2764\ud83d\udc8b\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo jindouis wie gehts euch? Ich mag das ihr Amerika sagt ich mag Miami sehr und liebe eure Videos ich hab ein Video gesehen wo ihr D\u00f6ner gegessen habt ich hoffe ihr liest Diss Nachricht eure Ayah diese Nachricht hat meine kleine Schwester gesagt und ich hab geschrieben sie ist 4 und wir lieben eure Videos und meine Schwester liebt imanis L\u00e4cheln liebe Gr\u00fc\u00dfe Ayah und abu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails ???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "HAHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHAHHAHA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieder Kind verkaufen f\u00fcr Klicks",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Er denkt er ist ronaldo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was du kriegst? Einen feuchten Pups in einer T\u00fcte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "HAHAHAHAHHA dein ernst?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sie h\u00f6ren auf langsam mit youtube",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heeyy diese Ente habe ich gesucht!!!! Bring sie sofort zur\u00fcck!!!! QUAK",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Yusuf Saygaz tauscht euer insta aus und werdet Freunde, aber bitte schaut nie wieder die jindaouis denn sie werden eure Gehirnzellen verbrennen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahahahhahahhaa ich kann nicht mehr da merkt man was f\u00fcr ein langweiliges Leben du hast wenn die jindaouis dein Highlight sind",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@jfri komeyl Sie war fr\u00fcher h\u00fcbsch seitdem sie mit nader ist hat sie sich voll ins negative ver\u00e4ndert",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisa ist \u00fcberhaupt nicht h\u00fcbsch sie WAR mal h\u00fcbsch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo zusammen ich habe die Fotos von",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann ich bitte ein box kriegen ich folge euch und bin ein Riesen Van",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bist du ein grosser Transporter??",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "4:39 wie heisst die Musik die will ich haben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd7a\u270c\ufe0f\ud83e\udd1e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mich bitte gr\u00fc\u00dfen s\nIch hei\u00dfe Layla_keyla",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr cool Eltern \ud83e\udd70.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sag mal wie der song hei\u00dft bei deinen Fu\u00dfballhighlights",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "maschallah  ihr seid die s\u00fc\u00dfeste familie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imani ist soooooo\u00df\u00fcss\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "W\u00fcrde nur nach Berlin fahren um genau einen Gro\u015bzen als Kette machen zu lassen und Jindaoui Bowl probieren \ud83d\ude44\ud83d\udc9a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Haha wieso sind M\u00e4nner so die wollen immer irgendwelche Tiere klauen mein Mann auch \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imani Schwester was geht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos, aber bitte f\u00fcttert Wildv\u00f6gel nicht mit Brot, Reiswaffeln o.\u00e4. das ist sehr ungesund f\u00fcr die V\u00f6gel und kann sie krank machen. \nAm besten w\u00e4ren Obst oder Haferflocken etc\u2026 im Netz ist das ausf\u00fchrlicher beschrieben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imaniiiiiiiiiiiii",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie schnell imani. Gro\u00dfw\u00fctt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vahlla ich liebe dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich wohne in Berlin \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n\n(Hellersdorf)\nVielleicht sieht man sich auf der Stra\u00dfe \ud83d\ude01\ud83d\ude04",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitteeeee kommt zu der Ludwig Cauer Schule ich kenne euer Trainer und ich bin euer gr\u00f6\u00dfter Fan ich un meine Cousine und meine Schwester",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Danke fpr das neue video ich schau jeden tag auf euren kanal und warte auf ein video einfach respekt\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Allah ye 5alikon la ba2ed \ud83e\udd32\ud83c\udffc\ud83e\udd32\ud83c\udffc\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Besssssste familie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das land ist ein arabisches land",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das schafst du nadeeeeeeeeeeeeer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das land liegt im kontienent Afrika Am Norden Afrika",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr einmal nach Marokko fliegen k\u00f6nnt  nach Nador bittttte ich bin soooooooooooooooo ein fan von euch\u2764\ud83d\udd4b\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe dich \ud83e\udec0",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist einfach ungef\u00e4hr 9 Monate Alt Kinder werden so schnell gro\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo h\u00f6\u00f6 und imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "kenst du \u00f6mer aky\u00f6r\u00fck er hat mit dir in berlin fc fussball ge spielt ich kenne ihn pers\u00f6nlich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg bin so verwirrt hab euch vor ein zwei Jahren mal geschaut dann voll aus den Augen verloren ihr habt ein Baby ich freu mich so f\u00fcr euch mash Allah alles gute inshallah Bleibt ihr alle gesund und voller liebe <3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr Druckt mir immer ein L\u00e4cheln ins Gesicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00dft das Lied bei imani ist Ferrari",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn ich dich f\u00fcttern will komme ich hbf \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02aber ist immer so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kannst du mal bitte nach Tostedt kommen ich wohne da",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich komme auch aus Polen \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1und Italien",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr m\u00fcsst f\u00fcr Imani Kanal machen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geht man mit imany Schwimmen im Schwimmbad Prinzenbad",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Befestigt du luisa (nicht b\u00f6se gemeint mag euch)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr strahlt mit euren Videos einfach ein so sch\u00f6nes Gef\u00fchl von Freude und Gl\u00fcck aus. Sehr sch\u00f6n zu sehen \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Inschallah ihr bleibt gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte einfach nur mal danke sagen,dass ihr jede Woche mir und bestimmt auch vielen anderen ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubert.Ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles Negative einfach vergessen.Danke wir haben euch lieb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "nach den  letzen clip hat nader das mit louisa gemacht was kuchentv mit seiner ex gemacht hat (humor)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi \ud83d\udc4b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Achso gegen Babelsberg",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr habt Samstag Spiel und nd Freitag",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eine frage an euch Nader ist ja Araba und Louisa ja Polen wellche sprache wird Imani lernen ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure viedeos kriege ich ein hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23eure Jokes......ich brech ab!!!\nIhr seid so Super!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "WAS eine s\u00fc\u00dfe Maus!\nEinfach Zucker, wunderh\u00fcbsches M\u00e4dchen\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "9:04 Minuten in der Zeit habe ich alles vergessen was mir die letzten Tage passiert ist danke f\u00fcr alles \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u201eWenn ich dich f\u00fcttern will, komm ich Bahnhof \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u201c hat mich gekillt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imaniii hahahahhahah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieee sch\u00f6nnnnn\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich  bin  ein Fenn von euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "MashaAllah ist Imani gro\u00df geworden",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte einfach nur mal danke sagen,dass ihr jede Woche mir und bestimmt auch vielen anderen ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubert.Ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles Negative einfach vergessen.Danke wir haben euch lieb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "AS\u267e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sehr proffesionelles ende\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00dft der beat als Nader auf Feld gegangen ist?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eure Videos machen so gute Laune \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr m\u00fcsst in eurem neuen B\u00fcro mit Twitch anfangen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So eine geile Familie \ud83d\ude29\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani bester Boss \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udd47\ud83c\udfa7",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie w\u00e4re es mal damit, Kinder zu zensieren? Schlie\u00dflich verf\u00fcgen diese auch \u00fcber das Recht am eigenen Bild.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mein Lieblings Video!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hallo nader weist du noch wo du mit louisa und dein Kind in der hasenheide warst denn da wahr ich auch und danach habe ich dich gesehen und wolte mit dir ein foto machen aber deine frau meinte :Nader wir mussen los?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich will einfach nur dich Box wo Miami drauf geschrieben hat die Sachen sind mir egal vallah einfach Gold wert diese Box",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "wie die essen gibt gahahahahah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Echt.wizok.ich.m\u00fcste.laren",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa imani ist so s\u00fc\u00df\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte einfach nur mal danke sagen,dass ihr jede Woche mir und bestimmt auch vielen anderen ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubert.Ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles Negative einfach vergessen.Danke wir haben euch lieb",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos so sehr ich h\u00e4tte gerne die Verlosung von Luisa denn ich bin 9 Jahre alt und h\u00e4tte gerne die Box weil meine ich habe kein Geld und m\u00f6chte es meine Mutter geben zum Geburtstag",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die Besten YouTube der Welt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so gro\u00df geworden mashallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das Kleid von Imani so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "taruml\u00fcg rutangisnetauq   Programmierer  der\n Master K. I.                       !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Cooles Video.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "OMG vallah diese familie ist wie erschaffen. m\u00f6ge allah auch segnen. hab dieses video noch nd gesehen aber das wollte ich unbedingt sagen!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "War imani wirder am schluss am filmen beim den spiel",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe eure Videos! Aber denkt ihr ehrlich, dass Wei\u00dfbrot irgendwie gesund f\u00fcr die Tiere w\u00e4re? Nein, im Gegenteil sogar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani sieht aus wie die Enkeltochter von Merkel\ud83d\ude05\n\nSie ist aber so so soo  zucker\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani l\u00e4chelt so s\u00fc\u00df und ihr seid mein idol",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich sag nur:\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nDie Szenen mit Imani \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geilll",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich war einfach extra in Berlin bin 4 Stunden gefahren um euch zu sehen aber hab euch nicht gefunden \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa \ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Whalla Imani hat geflirtet mit uns als sie Kamera gesehen hat \ud83d\ude33\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Du Hund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Tut imani auch was verlosen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich dachte der Charakter z\u00e4hlt dicker",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Zucker masallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imani ist so s\u00fc\u00df i can\u2019t, i love you guys so much \ud83d\udc95",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr bitte einfach ne Doku machen  ? Ich feier euch einfach",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sch\u00f6nste Familie mashalllah \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "G\u00e4nsehaut",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Darf ich fragen wieso Imani immer eine Wollm\u00fctze tr\u00e4gt? Auch bei warmem Wetter?!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nett hier\nAber haben Sie Hobbylos schon mit f\u00fcnf Sternen bewertet?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid so gute Eltern ihr seid soooooooooo humorvoll",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "polnisches sprichwort wenn du etwas verlierst frag deine verwanten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich w\u00fcrde mich echt f\u00fcr ein Paket freuen bitte liebe euch habe noch einen 2 kommi geschrieben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid so eine tolle family ich liebe euch Imani ist so s\u00fc\u00df ihr seid meine idols ich liebe euch und eure videos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Daf ich eine Box \ud83d\ude1d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lachkick meines lebens\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich habe eine gute Idee ihr k\u00f6nntet mahl in einem Video eure geliebte Jindaui bowl Zuhause selber machen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich die jeden sonntag auf die jindauis wart",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sie ist einfach soo s\u00fc\u00df!!!! \u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "wallah ich feier euch richtig",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "kannte euch vor hertha einfach nicht, aber muss sagen, ihr seid schon mies lustig",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wollt ihr sie mitnehmen und G\u00e4nsebraten machen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey imany ist das s\u00fc\u00dfeste Baby was ich kenne aber mein Cousin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani soo cute \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "is nader nicht moslem wieso hat er kreuz gemacht beim spiel",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Brot ist t\u00f6dlich f\u00fcr Schw\u00e4ne und enten damit schadet man sie extrem man sollte artgerechte sachen f\u00fcttern daran k\u00f6nnen sie echt sterben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo , ich m\u00f6chte einmal klar stellen das ich es hasse! Das hier hate in den Kommentaren kommt wenn andere ihre Meinung sagen m\u00f6chten ; ich habe gerade einen Emir gesehen der ein naruto als Profil hat und seine Meinung ge\u00e4u\u00dfert hat! Und dann sehe ich da drunter hate und ich denke mir nur; was macht das f\u00fcr Sinn lasst ihn doch seine eigene Meinung \u00e4u\u00dfern!!!\n\nSch\u00f6nen Tag euch noch und lasst bitte andere ihre Meinung \u00e4u\u00dfern, danke \ud83d\ude4f\ud83c\udffb..",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich sage es Algemein und das geht an alle!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f ich komme zu euch und klaue Imani digga sie ist so s\u00fc\u00df ahhhhh",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "39,500 kommi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Like*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "01:28 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Luisa ist auch eine schwan oder Ente geworden \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich brauch den Sound ab 4:45 \ud83d\ude29",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wo bleiben die Kommentare von unseren polnischen falschen Groschen ??? :D",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mal mehr Videos machen weil ich bin euer gr\u00f6\u00dfter FAN BITTE \ud83d\udc96\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83d\udcab\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashallah ihr seit sehr sch\u00f6ne Familie \nUnd k\u00f6nnt ihr bitte die Videos l\u00e4nger machen also nicht 9 min mehr als 15 Minuten weil ich warte jede Woche auf eure Videos ihr seit die beste Eltern \ud83e\udec2\ud83e\udec0",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer wieder bringen mich eure videos zum lachen wenn ich schlecht gelaund bin m\u00f6ge gott euch rechtleiten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "milas lache hahaha ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sagt ihr dieses ayan selber",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Man f\u00fcttert keine Schw\u00e4ne,Enten etc.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich war heute beim Alexanderplatz und Haupt\nbahnhof",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr rettet mir immer den Tag mit eurem Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn ich dich f\u00fcttern will komm ich Bahnhof \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 wie geil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bahnhof \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mal mit imani in schwimmbad gehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich gucke alle viedeos \n\nich finde Mila sieht bei  5:24   aus wie ein junge",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jetzt schon Ferrari wau \nMacht weiter so ihr vier \ud83d\udc4d\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die s\u00fc\u00dfe imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr strahlt immer mut  positive Stimmung und das ist so toll damit bringt ihr mich immer zu l\u00e4cheln weiter so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit die besten \ud83c\udf08",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Emani ist so sch\u00f6n  Meine Mama vinscht das meine  sis so wiert",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Emanzipation is",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Videos bitte l\u00e4nger schaue euch gerne \u2661",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kannst du mal zum DJ eisrolls in Berlin gehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo, meine keine Vivi ist 7 Jahre alt u. Ist ein gro\u00dfer Fan von euch sie w\u00fcrde sich freuen wenn ihr sie einmal gr\u00fc\u00dfen w\u00fcrdet \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie sch\u00f6n ist bitte die kleine Masallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Danke vallla ihr seit super cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc96\ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich hebe es mir immer auf euer neues video  anzuschauen f\u00fcr den Montag. wieso ? ganz einfach ich hasse den Montag aber mit euch ist es pl\u00f6tzlich ganz ok \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\ude05",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Digga wie kann man innerhalb 3 Tagen 1 Millionen Aufrufe erreichen?\nRespekt!mach weiter so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mach mal l\u00e4ngere videos weil ich eure videos feier. kuss kuss\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alle einfach h\u00fcbsch nadr mach weiter so du wirst besser al alle\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich weil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Der Anfang wie s\u00fc\u00df Digga imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo wie kann man gewinnen?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice video \u270c\ufe0f\ud83e\udd78",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "einfach nur zucker yaaaa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr ein Video machen wo Nader wieder mal kocht ? Das w\u00e4r super \u263a\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So eine tolle Familie inshalla ihr werdet immer gesund bleiben ihr seit einfach toll \u2764 macht weiter so \ud83e\udd70\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich sage dir erstmal was polnisches wenn du was verloren hast dann laufen um dein Leben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich brauche l\u00e4ngere Vlogs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wir brauchen l\u00e4ngere Videos ihr falschen Fuffis! \ud83e\udef5\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Cooles vid \nIhr seid die besten\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue mich immer auf jedes Video  :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Opfer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Digga",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lul du mit dein mashalah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten YouTuber und ich bin f\u00fcr dich am Freitag ich k\u00fcss eure Herzen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich kann nur sagen in SH Allah bleibt ihr so eine sch\u00f6ne Familie \u2764\ufe0f\u2728",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieder ein super Video geworden\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "NuR DeR ChArAcKtEr Z\u00e4HlT",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich gucke eure Videos jeden Tag jeden Sonntag warte ich bis eure neuen Videos rauskommen und darauf freue ich mich am meisten auf diesen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sehr sch\u00f6n",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "danke nader und louisa f\u00fcr die videos jede woche",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mach Mila ein kanal",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin traurig wegen irgendwas dann schau ich w\u00fcrde Videos und ich merke wie ich lache",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hey ihr seid die besten ich kaufe mir bald ein trikot von nader",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie imani nicht g\u00f6nnt\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Weiter so jindaouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila spriecht sooo s\u00fc\u00df auf Polnisch! \ud83d\ude0d  Wir wollen mehr \ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr habt so eine tolle Community.. (bin froh, ein Teil davon zu sein).\nDanke, dass ihr euch jede Woche so viel M\u00fche gebt :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die besten \ud83d\ude0d\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "so eine tolle familie!!! ihr bliebt mein Vorbild f\u00fcr immer... AYWA !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dann kannst du ja schon mal mit deinem Leben aufgeben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jede Woche verlieren die immer irgendwas anderes \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krieg ich bitte  ich flehe dich an mein gr\u00f6\u00dfter Traum war das ich euch treffe eure Videos sind so sch\u00f6n und\ntoll ich kann auch arabisch  ihr alle seid so sch\u00f6n  ich lebe in deutschland meine adresse ist Glash\u00fctten stra\u00dfe d\u00fcsseldorf nummer 33 ich hoffe ich krieg ein packen zu geschickt bitte ihr seid meine liebe und meine Idol und ich hoffe nochmal das ich ein packet kriege bitte ich flehe dich an Louisa bitte ich mag euch alle bitte ihr macht die gelistet Videos ich hoffe ich hab gute setze gesagt krieg ich ein packet von dir Louisa bitte bitte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Adresse w\u00fcrde ich nicjt im internet ver\u00f6ffentlichen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eigentlich w\u00fcnsche ich mir das auch aber ich glaube das das nicht passieren wird ob wohl ich in Reinickendorf also in Berlin wohne  aber wer wei\u00df vielleicht wird das auch eines Tages mal passieren \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Also nader ist mulime und louisa ja eigentlich nicht Aber ich glaube jetzt das sie halb muslimen ist weil sie ja geheiratet haben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mit arabisch und polnisch nat\u00fcrlich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das w\u00e4re cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Genauu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aber immer noch nicht s\u00fc\u00dfe als meine kleinen Bruder \u2764\ud83d\ude09\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila ist die die kleine Schwester von Nader und imani ist die Tochter von Nader und louisa.Verstanden ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Neinnnn",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja das ist wirklich so ich habe mal soger ein Vortrag \u00fcber schw\u00e4ne gemacht als ich in der 4. War und jetzt bin ich in der 6. Klasse wenn die Ferien in 1 Woche vorbei sind \ud83d\ude43",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sie dachte sich nur so h\u00e4\u00e4\u00e4 \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23hahahahhahaha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nh \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omfg das wird so sch\u00f6n und s\u00fc\u00df sein \u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das alles sage ich auch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich genie\u00dfe richtig eure Videos. \u00dcberhaupt wenn imani immer lacht ihr habt so ein richtige s\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00dfes Kind m\u00f6ge Allah mit euch sein und auf eure Familie aufpassen.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Euch so gl\u00fccklich zu sehen l\u00e4sst einem wirklich das Herz aufgehen <3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich  wil auch  Fu\u00dfballer werden und du bist mein ForBild und nochmal maschallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann ich mit machen beim Spiel verlosung",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udc9a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heyyyyy \ud83e\udd70\ud83e\udd70 ich habe euch privat \u00fcber insta geschrieben \u00fcber tik tok kommentiert hHa jetzt versuche ixj das von hier..  meine kinder 8 und 7 jahre sind Fans von euch die schauen sich eure Videos an \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 k\u00f6nnt ihr ein Gru\u00df video f\u00fcr die beiden machen \u2764\ufe0f?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das Ende ist einfach Legende",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mit Abstand das sch\u00f6nste Ende \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So cool ihr drei und Mila",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bekomme schon G\u00e4nsehaut wenn Nader spielt \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ich m\u00f6chte nicht wissen was das f\u00fcr ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl f\u00fcr Louisa ist! MaShaAllah!! Nur Liebe f\u00fcr euch<3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich kenne keine lustigeren und besere Eltern als ihr . Ihr seit einfach die besten Eltern\ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wallah sie ist eine Prinzessin\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krass",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich finde diese kleine Familie perfekt ich hoffe ihr Trent euch nieeee ,Und imani ist sehr s\u00fc\u00df und Luisa ist sehr sch\u00f6n,Nader ist ein sehr guter Mann und kann sehr gut Fu\u00dfball spielen aywa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f,,ich freue mich immer wenn ein neues Video kommt von euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich kack mich ein HAHAHAHAHAHAHAHAHA ihr seid die aller besten. so starte ich gern in den Montag <3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisa, hab 2 staubsauger bei euch stehen sehen. \n\nholt euch doch soeinen Saug-Wischroboter \u263a\ufe0f bin auch mama & die erleichtern einer mama wirklich den Haushalt.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "^Das war mal wieder ein wundersch\u00f6nes Video. Danke das ihr euch jede Woche die M\u00fche daf\u00fcr macht. \ud83d\udc51\ud83d\udc9e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo Jindaouis\nich wollte mich bedanken f\u00fcr diesen neuen Youtube Video\nund ich w\u00fcnsche mir das bitte die Videos l\u00e4nger dauern danke noch mal \nAYWAA\ud83d\ude04\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Louisa Nader Mila Imani\ud83d\ude01\ud83d\ude03",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gib deiner Frau einen leichten nackenklatscher und Mila auch und imani macht dann dolle \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann mir vielleicht jemand sagen ob Nader Muslime oder was anderes ist?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ay ay Boss Imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Vermarktung \u00fcber das Kind einfach nur schrecklich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie kann man bei Gewinnspiel teil nehmen ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Danke \ud83d\ude4f ein sehr sch\u00f6nes Video \u2764\ufe0fMashallah auf euch \ud83e\uddff\ud83e\uddffich liebe euch \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer wieder entspannend eure Vlogs anzuschauen !!\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "mit welchen spachen w\u00e4chst imani eig auf?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mit deutsch haupts\u00e4chlich warscheinlich und mit arabisch und polnisch auch bestimmt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sie ist die kleine Schwester von Nader.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Er macht das genau richtig. Er ist fl\u00fcgelspieler, er muss ins 1 gegen 1 gehen. Wenn er immer nur den ball abgibt und keine gefahr austrahlt f\u00e4llt er auch nicht auf",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sie ist Naders kleine Schwester.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Baby alt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bei Gott diese Familie is einfach Goldwert<33",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "MashaAllah \ud83d\ude0d und das mit den Ketten ist ja richtig krass \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 er hat daraus eine seeehr sch\u00f6ne Kette gemacht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "wie schnell nader rennen und dribbeln kann einfach krass er wird neuer ronaldo :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ne aber du machst den eindruck",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ok digga kann er nicht mal was \u00e4u\u00dfern auch wenn es gelogen ist hast du keinen recht der welt sowas zu behaupten k\u00fcmmer dich um deine probleme und glaub mir jeder hat probleme ist mir v\u00f6llig egal wie alt du bist aber lern mal respekt und anstand das wurde dir anscheinend nicht so h\u00e4ufig beigebracht macht dir nix drau\u00df musst dich nicht sch\u00e4men arbeite an dir...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahah 8:45 meine Neffe ist 1,5 Jahre alt und der hat dich voll gelacht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani wird zu athlet \ud83d\ude09\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jindilove big love",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lovejindiii",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Respekt an euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch men",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid echt sehr h\u00f6flich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich mag euch echt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liken",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich finde euch und eure Videos sehr unterhaltsam und auch ziemlich authentisch. Und wenn es mit fussi nicht klappen sollte wie du es dir vorstellst, YouTube l\u00e4uft auf jeden",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Es ist sch\u00f6n so eine gl\u00fcckliche Familie zu sehen ich w\u00fcnsche euch nur das beste! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Masallah \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisa hat die ente  abgeworfen bald Anzeige wegen tier Qu\u00e4lereien\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader ist dir die Kamera am Ende runter gefallen? \n\n\n\nDeine Bana Almohammad \n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe die jinaouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Finde das Kind ist deren Content !!! Vorher war es milla",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die nehmen ihre Instagram Storys Schneide alles zusammen und machen das am Ende der Woche zu einem vlog weis nicht wie ihr euch blenden lasst es kommt ein Video wo jeder drauf wartet und das sind einer story\u2019s hahah Schade das die keinen content haben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid so eine wundersch\u00f6ne Familie wir unterst\u00fctzen euch so viel wir k\u00f6nnen Team Jindaouis wir geben niemals auf \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Oha Tate das ND wehe als du ein trite in den R\u00fccken gekrikt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2665\ufe0f\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wow einfach nur WOW!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einfach am Ende Kamera kapput machen \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wir wollen mehr von Imani sehen!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "alter ich bin 41 jahre alter mann und 2 facher vater \u2026 ich zieh mir das jeden sonntag rein \ud83d\ude05",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ehrenmann, hoffe Ihre Kinder sind Gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Haben wir vor, danke f\u00fcr deinen Support",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Meinst du das ernst?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Inshallah wirst du irgendwann der gl\u00fccklichste Mensch der welt \ud83d\udc4d\ud83e\udd29",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nach einem Komma eine L\u00fccke lassen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das Video g\u00f6nn ich mir, lieber auf dem Weg zu Schule. Danke daf\u00fcr, bleibt alle Gesund und Gl\u00fccklich\ud83e\udd29\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Sarah 1234\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Entspannen Sie sich mal. Der arme Kerl",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Nina Haub ich bin Ihr Manager",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bittesch\u00f6n, hoffe wir werden euch die n\u00e4chsten Wochen wieder ein L\u00e4cheln ins Gesicht bringen k\u00f6nnen.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah ich liebe eure Videos aber, warum so kurz ihr falschen fuffis? Macht doch l\u00e4nger was soll das 9 minuten f\u00fcr eine woche zu kurz man zu kurz macht bitte l\u00e4ngere videos. \nVielen dank und sch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe aus Wien. AYWA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:50 was macht der da f\u00fcr ein Symbol ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Musste wieder so viel lachen wegen euch \u2665\ufe0f\ud83d\ude02mit diese Zur\u00fcckspulen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Werde immer voll traurig wenn das Video zu Ende ist und erst n\u00e4chste Woche eins kommt hab jedes Video bon euch geschaut",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc95",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Macht ma l\u00e4ngere Videos ihr falschen fuffis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Videos werden immer besser ! Mega geschnitten \ud83d\ude4c\ud83d\udc97 liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ma sha Allah\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imani ist so s\u00fc\u00df\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "was genau soll jetzt ein baki sein",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr bitte l\u00e4ngere videos machen \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "lach kick wie immer  XD",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mal eine Frage ist Mila die leibliche Tochter von Nader und louisa oder wie ist das? Bin nicht im jindoui Film drinne",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr macht den Sonntagabend einfach perfekt \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie kann man nur so eine sch\u00f6ne Familie sein\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dMasaAllah m\u00f6ge Allah euch besch\u00fctzen ihr habt einem wieder einmal den Tag vers\u00fc\u00dft\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d danke das es euch gibt\ud83d\udc97 bleibt immer so wie ihr seit MasaAllah imani wird von Tag zu Tag s\u00fc\u00dfer \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Clipbait hab imani l\u00e4nger krabbeln erwartet \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In Berlin nur Hertha!\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*seid",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Zehr gude vidersi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "War nicht louisa mal in der havelm\u00fcller Grundschule h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0130mani sehr sehr s\u00fc\u00df mashallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn man in der Schule aufgepasst hat nennt man das Schw\u00e4ne\ud83e\udd26\ud83c\udffd",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Feier euere Videoformate unnormal Es macht so Spa\u00df zuzuschauen vorallem die letzten 4 Videos waren anderes Level \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahaha Sie ist so schnell eine kleine Maus geworden \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja ein neuer Video \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dieser Moment wo milla bei der Frau stand \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Dilara Saygaz Die arme hat Kultur schock bekommen hahahahahah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie heisst dieser Beat, wo du Fussball spielst? Danke im Voraus\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ey nader mach mal wie Diyar spiel vlogs auf ticktock",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bald ist nicht mehr Mila Time: \n\nBald ist Imani time aywa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich warte immer da drauf das ist ein geiles kanall die jindous",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jeden Sonntag das sch\u00f6nste \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sehr sch\u00f6nes Video \ud83c\udf1e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist es nicht sch\u00f6n zu sehen ...*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist es nicht sch\u00f6n wie viele Leute die Jondaouis lieben \ud83d\ude0a\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich wei\u00df meine Antwort passt nicht zu deiner Frage aber keine Ahnung",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "GENau",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich auch \ud83d\udc9c\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja aber nicht s\u00fc\u00dfer als mein kleiner Bruder \ud83e\udd70\u2764\ud83d\ude09",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das ist einfach so \ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja sie sind schon sehr sehr s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was soll ich sagen ich muss die ganze Zeit lachen \ud83e\udd23 einfach imani's Schrift es ist nur zu sch\u00f6n \ud83d\ude02\ud83e\udd70ich w\u00fcnschte ich k\u00f6nnte euch mal sehen , tja wer wei\u00df vielleicht kommt es mal dazu \ud83d\ude0aes gibt sehr vieles was ich noch sagen k\u00f6nnte aber erst mal hoffe ich das wir alle und ihr die JINDAOUIS inshallah immer gesund bleiben \u2764ich liebe euch \ud83e\udd70\nVon Dilara aus Berlin ,Bezirk: Reinickendorf",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das w\u00e4re echt sehr sehr cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren mir ist gerade klar geworden das wir von den Jindaouis zu naruto gekommen sind wie geht das nur \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "W\u00e4hrend des gucken *",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "...als naruto minato...*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ich wei\u00df nicht also ich werde noch weitere animes gucken aber ich habe halt in nafuto so viel geweint z.b als naruto monate zum ersten mal gesehen hat und dann papa gesagt hat nnd noch viele andere stellen ich bewundere es auch sehr und ich muss sagen ich habe werdendes gucken auch viel gelernt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Boruto ist nicht kake nur das es da sehhhrr traurig ist das kurama stirbt \ud83d\ude29\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren NARUTO ist bestimmt 1000000mal besser",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Emir NARUTO ich liebe dieses anime zu sehr das war mein erstes anime und auch das beste und so wird es auch bleiben \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Du hast recht und Naruto nat\u00fcrlich auch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Komm in die dritte Liga als leihe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geile folge \ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn ich euch treffen werde, wird dann mein Traum ins Erf\u00fcllung gehen.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u0628\u062d\u0628\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0643\u062b\u064a\u0631\u0631\u0631\u0631\u0631\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u0646\u0627\u062f\u0631& \u0644\u0648\u0626\u0632\u0627& \u0625\u064a\u0645\u0627\u0646\u064a& \u0648 \u0645\u064a\u0644\u0627",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "aywa eif prinzen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann mir jemand sagen wie die Melodie hei\u00dft kurz bevor das Spiel anf\u00e4ngt?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die vlogs m\u00fcssen l\u00e4nger sein\ud83e\udee3\ud83d\ude0d\ud83d\ude33",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "endlich wieder ein video\u2764\ufe0f.Liebe eure videos\u2764\ufe0f\ud83d\udd25",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was f\u00fcr irani \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Yusuf Saygaz ne nicht wirklich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ach lexi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Feizelmeier kein Wunder das es von einem Michael feizelmeier kommt \u261d\ud83c\udffd",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr macht die besten Videos \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila und Imani beste Kinder ever",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Yusuf Saygaz sie sind sehr s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Yusuf Saygaz sie sind einfach bombe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alter , ich warte jeden Sonntag einfach nur auf imanis L\u00e4cheln und das Training von nader ich hoffe ihr bleibt gesund",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Andy Siegfried \nZ",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00dft du",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geiles leben.\nJeden Sonntag auf sowas zu warten.\nWie sagt man? No Front?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@EricsonXBL <85",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn ich das Video mitten in der Nacht geschaut hab und am Ende wirklich eingeschlafen bin \ud83d\ude34\ud83e\udd71\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was f\u00fcr eine Kamera benutzt ihr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr falschen pfuffis k\u00f6nnt ihr mal bitte 3 stunde Videos machen das ist zu wenig  wieder auf n\u00e4chste Woche warten \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ir seid so cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df Mila auf Polnisch redet \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bei Gott Imani ist so ein wunderbares Kind",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich k\u00f6nnte eure Videos jeden Tag sehen ihr schenkt mir immer ein L\u00e4cheln im Gesicht wenn ich eure Videos sehe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\uddff\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krieg ich ein \ud83d\udc4b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos ich liebe es wie nader Fu\u00dfball \u26bd\ufe0f Spiel und Louisa und Imani sind Wunder h\u00fcbsch \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krass wie gro\u00df Imani geworden is",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich kuke jeden video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue  mich wenn du mich Gr\u00fc\u00dfte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Macht bitte l\u00e4ngere Videos \ud83e\udd72",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Macht bitte l\u00e4ngere Videos \ud83e\udd72",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi Nader hast du tipps um ein besserer Spieler zu werden \n\nDanke",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Video viel zu kurz \ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "MasaAllah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jedes mal habe ich ein l\u00e4cheln am Gesicht.  . ... Ihr seid toll MashaAllah... w\u00fcrde auch ssooo gern soo gl\u00fccklich sein wollen wie euer Familie \ud83c\udf39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte Imanissssss Box \ud83e\udef6\ud83c\udffd",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader h\u00f6r auf ein Ego Fussballer zu sein,sondern gib den Ball auch mal ab,das ist deine grosse Schw\u00e4che!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was das Amerika Amerika \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mal l\u00e4ngere Videos machen w\u00fcrde mich mega freuen \ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love from Palestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist soooooooooooooooo \ud83e\udd70 s\u00fc\u00df\u00df\u00df\u00df\u00df\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was eine sch\u00f6ne Familie,mashallah\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie hei\u00df das Lied 5:55 ???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc51\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte bitte bitte macht doch mal etwas l\u00e4nger yaa\ud83d\ude16\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a ihr falschen Dorados\ud83d\ude0e\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Man kann einfach nur l\u00e4cheln wenn man eure kleine sieht \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nach dem ganzen Putzen und kochen und W\u00e4sche aufh\u00e4ngen das beste liebe Gr\u00fc\u00dfe \n\ud83e\uddfc\ud83e\uddfd\ud83c\udf7d\ud83e\uddf9\ud83e\udea3\ud83e\udee7\ud83e\ude9f\ud83e\uddfa\ud83c\udfe1\u2705\ud83d\ude02\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\udcab\ud83e\udef6\ud83c\udffc\u2763\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dieses w\nVideo ist wie immer eine 10/10 genau wie die anderen Videos ihr macht meinen Tag immer sch\u00f6ner Dankd nochmal",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch einfach",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Video wie immer p\u00fcnktlich\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So toll meistert ihr es sch\u00f6ne Videos ihr seid super Mashallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit die beste youtuber \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df\ud83d\ude29\u263a\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos und euer Content. Ich hoffe ihr bleibt so wie ihr seit.\ud83d\udc93\nMan sieht wie sehr ihr euch um imani k\u00fcmmert einfach goldig.\u2764\u2764\n\ud83d\udc95\ud83d\udc95M\u00f6ge Alah mit euch sein und euch Gesundheit schenken \ud83d\udcabAywa\ud83d\udcab",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich will die box mit der schrift von imani ich werde sie gewinnen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails und Imani\u2019s Schrift",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader wird es am Ende mit dem Schnipser zur\u00fcck geben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich frag mich muss man seine Tochter im Internet so vermarkten und auf jedes Thumbnail drauf machen\u2026 ist einem die tochter da nicht wichtiger als klicks frage ich mich.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so ein s\u00fc\u00dfes Kind ich schw\u00f6re  mashalla  und ich seit das beste Paar  auf de ganzen Welt \u2764\ud83d\udc9d\ud83d\udc4c\ud83c\udf82",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani selbst verdient doch alle D\u00e4umchen nach oben. Allahumma baarik!(:",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Like wer 2 vlogs pro Woche will",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe einfach imani so sehr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wo war der motivations Coach nader Nitro ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fcs Imani ist\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "sehr cooles video Muss ich sagen Vi Vala Jindaouis aywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "bestes paar vallaha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jo nader wird es eine fifa karte geben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nntet ihr nochmal eine richtige room Tour machen ?\nW\u00e4re cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Danke f\u00fcr eure tollen Videos seid ich sie mir ansehe will ich so sein wie ihr \ud83e\udef6\ud83e\udef6\ud83e\udef6",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dachte imani hat weise N\u00e4gel erstmal zur\u00fcck",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer wenn ein neues Video kommt Bringt ihr mir immer ein L\u00e4cheln ins Gesicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie immer: daumen hoch geklickz, ohne es schon zu ende geschaut zu haben! \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte auch eine Box\u2026\ud83d\ude4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Uff als er bei der szene gefallen ist hatte ich schon schmerzen beim zusehen der arme :,) finde euch super ihr seid eine sehr s\u00fc\u00dfe familie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ch m\u00f6chte einfach nur mal danke sagen,dass ihr jede Woche mir und bestimmt auch vielen anderen ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubert.Ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles Negative einfach vergessen.Danke wir haben euch lieb\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails ja",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83e\udef6\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warum macht ihr so lange keine Videos mehr also ihr macht schon Videos aber das dauert voll lange bis ein neues video kommt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo Nader ich berstehe nicht ist mila adoptiert oder warum ist sie nur am wochenwnde bei euch ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Noah I5848 achso",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alhamdullila ya rab das es dir wieder gut geht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr 2 Videos in der Woche machen liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashallah imani ist so gro\u00df geworden",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Es w\u00e4re echt sch\u00f6n wenn euere Videos l\u00e4nger als 10 min ginge \u263a\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wann hast du endlich dein eigenes Spiel",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "am Ende einfach \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Like \ud83d\udc4d \ud83c\udf39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "W\u00fcrde mal sehen wie louisa die Wohnung macht putzen aufr\u00e4umen dies das",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashallah noch nie ein negative Kommentar gesehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi jindaouis \ud83e\udd70ich bin zin riesen fan .Mila imani louisa und nader ihr Seid einfach so sch\u00f6n und ich hoffe ihr bleibt immer gesund .Und nader du bist der bester baba f\u00fcr imanie bester Bruder f\u00fcr Mila und bester ehemann f\u00fcr Louisa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Alhamdulilah f\u00fcr alles \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihe macht einfach nur gute Laune beste \u00fcberhaupt macht weiter soo \ud83d\udc97 Jindaou's \ud83d\udc97 M\u00f6ge Gott allen Menschen genau so eine gl\u00fcckliche Famile geben \ud83d\udc51",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bist immer noch mein Lieblings Bundesliga Spieler",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ronaldo: Ich bin besser als Nader\nNader: Halt dein Mund\nIch: Ihr beide seid gleich gut",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Und deshalb liebe ich den Sonntag \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg wie Imani krabbelt. Wie s\u00fc\u00df\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich Liebe euch Jiandaouis \ud83d\udc9d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte macht eure Videos manche Tage die ihr Zeit habt !)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila nat\u00fcrlich auch \ud83d\udc8e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader und Luisa Imani mir hat er  Video gefallen Dankesch\u00f6n das ihr eine tolle Familie seid \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich hab morgen schule hatte en miesen tag und dieser Vlog hat mein Tag gerettet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Er ist imany wie viele Monate samani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aber wieso k\u00f6nnte ich immer weinen wenn ich euch zu schaue",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Deutschla \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Endlich ein neuen Vlog.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kann mir jemand sagen, wie die Kamera hei\u00dft was die benutzten?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Banger Vlog so wie immer! \ud83e\udd1d\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0fAywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wow einfach wieder ein richtig nicer Vlog...gibt es in Zukunft auch mal Livestreams?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie schnell imani gewachsen ist komme drauf nicht klar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue mich immer so extrem wenn ihr ein neues vid hochladet bringt immer ein L\u00e4cheln hervor!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Auuuu jetzt hab ich auch eine Durchblutung",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah ich bin 11 Jahre alt und liebe es,ich freu mich jeden Sonntag Abend darauf euch anzuschauen Nat\u00fcrlich lebe ch auch mein Leben doch trotz allen ist sch\u00f6n zu sehen  das es auch Solche wunderbaren Menschen gibt aywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg die kleine ist so Cute \ud83d\udc95 und s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg ich will auch eine Box \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gib mal imani eine zitronenscheibe in den Mund und filmt ihre Reaktion\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte keine vlogs mehr mit Mila sondern mehr von imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geht mall bitte mit imani in einem Schwimmbad",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lg",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "V",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude3b\ud83e\udd32\ud83d\udc8b\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love you \u2764 \ud83d\ude07 \u2764 \ud83d\ude07  jindaouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Masalah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr motiviert mich jede Woche wieder.\ud83e\udef6\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani wird so schnell gro\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Es ist zu kurz gewesen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warum ist Imani so h\u00fcbsch und warum seid ihr so ein Traumpaar ???die Antwort ist ganz einfach! Weil sie Jindaouis sind !!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe es einfach \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "EURE VIDEOS SIND ZU KURZ \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr mich bitte gr\u00fc\u00dfen ich habe euch abonniert und die Glocke aktiviert\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die jindouis sind spannender und lustiger als alle netflix serien auf der welt\ud83d\udc9c\u2764\ud83d\ude42",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jindaoui Familie ist die beste Familie die ich von meinen Augen und vor mein Herz gesehen habe und ich gucke jeden Sonntag eure Videos an ich kann kaum erwarten bis das Video hochgeladen ist ich wollte noch zu die Verlosung noch was sagen also ich habe kein insta und diese Nachricht geh\u00f6rt euch also ich habe kein insta und ich wollte eigentlich sehr gerne Make-up haben aber darum geht's nicht aber eigentlich hat das schon mit dem Thema was zu tun ich wollte schon immer ein Paket von euch also von dir Verlosung was von euch aber ich habe kein Unfall mit du sprichst dann lassen mich auch nicht an ihre Handy ran aber es geht ja nicht um mich jetzt geht nur um euch ich bin das M\u00e4dchen die einfach nichts in ihrem Kopf hat ich habe nur Schei\u00dfe im Kopf das wollte ich eigentlich nur mal sagen ich hoffe du hast eine guten Tag ich w\u00fcnsche euch viel Gl\u00fcck mit eurem Leben\ud83d\ude33\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Iman ist so s\u00fc\u00df!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer diese video Namen \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi jindouis ich mag euch sehr \u263a ich m\u00f6chte ein Triko von anderen haben aber ich wei\u00df nicht wie das geht bitte schreibt zur\u00fcck ich w\u00fcrde mich sehr freuen \u263a\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader *",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "bei 1:19 imani sterbe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "das Ende so geil  HAHHAAHA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "RESPEKT,imani wir bestimmt ein Superstar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dies ist h\u00f6chst illegal",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Moin ich bin lennharrrrt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Traumfrau + Traummann = Traumbaby",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Musste locker 10 mal lachen hahah, sehr sehr cooles Video \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich schw\u00f6re ich muss immer l\u00e4cheln wenn ich eure Videos sehe \ud83e\udd70\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid sehr nett und h\u00fcbsch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg ich kann einfach nicht mehr Imani ist so unglaublich s\u00fc\u00df und sie wird immer und immer sch\u00f6ner ich liebe euch so sehr \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f nur das Ende",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich sag dir ein polnische spruch: renn um dein leben HAHAHAHHAAH",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn du was verloren hast dann renn",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udfff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie alt ist Imani?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Habuch 1 wie meinst de",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Guck das viedeo an wo sie geboren ist und dann rechne einfach ok",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ohh wie imani den backers wingt haha ihr seid so ne tolle Familie bin bisschen neidisch bleibt wie ihr seid hab euch lieb\nM\u00f6ge  euch Allah euch besch\u00fctzen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ahla alam",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Inschaallah f\u00fcr immer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc95\ud83c\udf38\ud83d\udc9d\ud83d\udc93",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ey ich h\u00f6re nicht auf zu lachen \ud83e\udd23 der Ende einfachh und ich wollte sagen ihr seit die beste\nWer liebt diese Familie wenn ja du liebst ihn dann likt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Siiiiiii",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader hab dich vor 2 Wochen gesehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah ihr seid die besten youtuber",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich gucke jedes Video von euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vaalah ihr seid die besten immer wenn ich traurig bin ich gucke eure Videos mir geht es besser und imani   ist so s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "20 Minuten und wieder 300 Kommis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie kann man denn die Box gewinnen?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geiles Video wie immer k\u00f6nntest du vielicht paar Tipps geben nader f\u00fcr Fl\u00fcgelspieler w\u00e4re lieb danke !!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:30 - 1:41 \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Oh s\u00fc\u00df imani denn Enten winkt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Man kann Nader nur mit Fouls aufhalten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa ist jindaoui time",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mein Vater hat mir eine Ente aus dem Park mitgenommen, als ich 3 Jahre alt war, weil ich sagte, Papa, die w\u00fcnsche ich mir & in die Badewanne gesetzt \ud83e\udd70 Das ist meine legend\u00e4rste Erinnerung an meine Kindheit\u2026 \n\nDas Foto davon sehe ich mir heute noch gerne an. \n\n\nAlles Gute f\u00fcr Euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "das ende ist so toll das ich ein lachflash bekommen hab HHAHA ihr seid einfach die krassesten \ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich habe drauf gewartet \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u261d\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch einfach beste Familie \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2661\ufe0e\u2661\ufe0e\u2661\ufe0e\u2661\ufe0e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Taube wolte nur neue Freunde machen haha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo jindaoui geht es euch gut also ich habe corona",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor 32 Minuten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Werbung l\u00e4uft noch\u2026\nIch: like das Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Stellt euch mal vor wenn die jindaouis anfangen mit Twitch streams\u2026 VORBEI",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo Nader ich habe  meine schlechtesten Nachrichten bekommen meine Oma stirbt bald und ich hoffe das ihr das lie\u00dft weil es w\u00e4re mir wichtig wenn wir Kontakt aufbauen k\u00f6nnten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah Nader du bist der beste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani einfach die beste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ey wie geil w\u00e4re es wenn mila ein yt channel machen w\u00fcrde und da drehen w\u00fcrde wo das b\u00fcro ist der hintergrund ist perfekt \ud83e\udee2\ud83e\udee2\ud83e\udee2\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg tolles Video auf jeden Fall liebe eure Videos ihr seid eine tolle Familie und Imani und Mila sind so s\u00fc\u00df \ud83e\udd79 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Mashalla \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f macht weiter so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bin seit 2 Jahren dabei",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos k\u00f6nntet ihr mich gr\u00fc\u00dfen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich m\u00f6chte einfach nur mal danke sagen,dass ihr jede Woche mir und bestimmt auch vielen anderen ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubert.Ihr seid das Highlight der Woche und ihr l\u00e4sst mich vieles Negative einfach vergessen.Danke wir haben euch lieb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Serkan Aydin nein N\u00e4gel Tutorials anschauen die sehen dann aber am Ende genau gleich scheisse aus\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ja bitte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren 1. Boruto ist kacke das schaut niemand und 2. ich hab andere Animes auch angeschaut aber diese krassen wie AOT oder One Piece muss ich noch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren Naruto besser\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails wenn du einfach nichts anderes zu tun hast als die ganze Zeit N\u00e4gel Tutorials anzuschauen nur damit sie am Ende wieder gleich Schei\u00dfe aussehen kann ich auch nichts daf\u00fcr\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wnqkk k",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@izumi uchiha original \ud83d\udc99\ud83c\udf61 11l2l\u00e42\u00f6k2\n3.\n \n\nQ\n\nFa \n Bbm",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@alexmueller1981 wie kindisch \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Kurt Bader jaja geh wieder dein coco melon gucken w\u00e4re was f\u00fcr dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Emir wenn du seite brauchst ich sag dir gerne \ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@SaphirFlame ne das ist so als ob du sagst ja dieses apfel ist sauer weil es den Eindruck macht macht kein sinn ja ich liebe \u00e4pfel",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@SaphirFlame der arme wir reden \u00fcber one  piece der sagt mir kein anstand kennst du mich pers\u00f6nlich damit du sowas sagst",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@patrick keine ahnung meiner war so oder so gro\u00df du musst schon einen mit nem kleinen fragen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Yusuf Saygaz ja in one piece wirst du nicht weinen sondern g\u00e4nsehaut bekommen da ist so viele coole stellen will nicht spoilern aber ich empfehle es dir",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Emir dann solltest du zuerst one piece gucken und nicht sagen ja das ist besser das ist so als ob ich dir zwei \u00e4pfel gebe und du sagst ja die hier schmeckt s\u00fc\u00dfer obwohl du die andere nicht probiert hast so war es bei mir auch vertrau mir naruto ist gut aber one piece ist wirklich krass",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Emir jaja geh mall bitte boruto gucken ich sage nicht das naruto schei\u00dfe ist aber das du es wagst es mit one piece zu vergleichen da merkt man du hast nur naruto geguckt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ganz klar nein one piece folge und viele andere animes und du willst mir ernsthaft sagen das die die highlight der woche sind",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren sei leise",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Stimmt ich war traurig weil ich umziehe aber dann m\u00fcsste ich lachen \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hast recht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gkglfo3o2jeke",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren uuz",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dumm",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren kannst du deutsch schreib mal vern\u00fcnftig",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren werde ich durch one piece ein gro\u00dfen bekomme",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Saim",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Habuch 1 OMG \ud83d\ude33 sorry sorry  wusst ich net ach du heilige",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Habuch 1 du bist noch nicht mal die jindouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ANIME KID",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "G jh fhf",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja da hast du recht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails langweiliges leben ? okei was machst du fussbilder verkaufen ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In Wahrheit will er nur ein Herz von denen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren Achso ich hab mich schon erschrocken vor 53jahren xd ich wollte sagen f\u00fcr ihn und mich vielcht f\u00fcr dich halt dein one piece",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc80\ud83d\udc80",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren ja one piece",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einfach beste Profilbild :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ja man ich lag grad weinend im bett und jetzt nach dem video lach ich einfach wieder",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren mal*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Emir hahah isso",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@zoro \u2022 vor 53 Jahren hast recht aber die retten auch meine woche",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Fact",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ok",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte nicht singen es regnet morgen wegen der frau",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Pass auf handy auf nicht auf liebe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bester Familie imani ist schneller als die Polizei erlaubt  an alle die das sehen sch\u00f6nen Tag abend habt spas genie\u00dft die Sommerferien und alles andere",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist Einzelkind sie will Geschwister \ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Es w\u00e4re cool\nWenn Mila wieder Luisa schminken w\u00fcrde \nDas letzte Video ist schon so lange her \u263a\ufe0f\ud83d\ude4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Moge Allah euch besch\u00fctzen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Masallah, Imani ein unglaublich s\u00fc\u00dfes Baby",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warte jeden Sonntag auf euer Video man bekommt sofort gute Laune \ud83d\udc95",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "masallah \ud83e\udd70 macht am besten sicherungen an die steckdosen, nicht das die kleine reinf\u00e4sst, so aktiv wie sie ist",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Schade, dass die Videos immer so kurz sind.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mila ist die beste!\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah wie s\u00fc\u00df ist imani inshallah ihr bleibt alle gesund und habt viel Gl\u00fcck im Leben \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "es ist sooooo COOOL\ud83d\ude04\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Haha immer wieder geil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "imani \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imaniiiii so s\u00fc\u00df\ud83e\uddff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Habe die ganze woche auf euch gewartet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "aywa ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "macht weiter so\u2026Liebe eure videos und diese Familie ist einfach einzigartig \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah diese Familie ist wie geschaffen einfach beste Familie HAHAHHAHAHA imani hat richtig Gl\u00fcck mit ihren Eltern vallah nader so geil und louisa auch nat\u00fcrlich louisa ist so h\u00fcbsch und kann so gut singen Aywah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So eine sch\u00f6ne Familie ich w\u00fcrd mich mega \u00fcber ein Herz freuen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Algorithmus \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "polnisches geld viel vert in euro hahahahahahah \nbin selber pole \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Masallah Imanis Augen \ud83d\udc99\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffbganz viel liebe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffbganz viel liebe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Macht mal bitte twitch ihr habt schon perfekte b\u00fcro daf\u00fcr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das sind echt die besten kann keiner was sagen ich wei\u00df manche feiern es nicht dass die ihr kind zeigen ich feier es auch nicht zu hundert Prozent aber diese familie ist daf\u00fcr geschaffen f\u00fcr unterhaltung zu sorgen und die sind auch sehr korrekt und gut von daher sollen die ihr kind doch zeigen wenn die wollen die zeigen einfach ihr leben und imani geh\u00f6rt zu ihrem leben dazu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste Familie ihr seid die besten und immer die geilen und witzigsten Videos\u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Darauf freue ich mich Jeden Sonntag.\nIch seid einfach die Besten. \nUnd Imani ist so s\u00fc\u00df \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83e\udde1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "keine ahnung welche ich glaube 3 oder 4 oder 5",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Valla ich dachte ihr macht kein Video aber ihr lasst uns niemals im Stich hier falsche Fufis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Insallah k\u00f6nnen wir sagen einer von uns hat es in die Bundesliga geschafft ! Der Junge hat es verdient, wer nicht g\u00f6nnt soll\u2026 alles gute nader \ud83e\uddff ein Vorbild, dass der Jugend zeigt dass Fleiss Disziplin und Ehrgeiz zur Bundesliga f\u00fchren k\u00f6nnen. Was soll er denn noch machen, soviel R\u00fcckschlage, trotzdem zur\u00fcck geschafft. @herthaBSC auf was wartet ihr ???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wo ist dieser Ort mit den Enten \ud83d\ude0a?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einf die lustige Art von der Jindaoui Familie bringt einen auch zum Lachen. Vallah einf s\u00fc\u00df die Familie.\u2764\u2764 K\u00f6nnt ihr mir bitte ein Herz geben ? \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg vor 10 min",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Diese Familie wie ein Traum k\u00f6nnt ihr mich gr\u00fc\u00dfen im n\u00e4chsten Video Biete\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid so eine sch\u00f6ne Familie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jindouis ihr seid einfach die besten ihr falschen fuffis!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eywa wieder ein Richtig gutes Video \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist die beste kleine Prinzessin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das Video ist gut  aber die Qualit\u00e4t mit 360 P schwache Leistung",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Enzo ferarri????\ud83d\ude49",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr braucht noch einen steckdosenschutz\ud83d\ude2c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg vor 13min",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue mich immer auf eure Videos .Hoffe das euch f\u00fcr immer gut geht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist euer Baby auch so \u00fcberdreht beim schlafen gehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit eine wundervolle Family\ud83d\udc97\ud83c\udf49imani ist mega cute\ud83d\udc97ihr seit die besten\ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Isso!\ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:54 LA ILLAHA ILLALLAH \u261d\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u261d\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich w\u00fcnsch euch dass sie im Leben weiter lachen und viel Spa\u00df miteinander haben inshallah \ud83e\udd32\ud83c\udffb\ud83d\udc9c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah schaue jeden Tag alte vlogs von euch kenn fast jeden auswendig lo vor 3minuten da",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue mich sie ist auch sehr S\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Apsolut die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure sch\u00f6nen Videos ahlla yehmikun",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ein sehr sch\u00f6nes Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich wei\u00df ihr habt viel zutun und ihr habt meinen Respekt aber ihr falschen fuffis k\u00f6nnt doch mal mehr Videos machen wallah bitte\nK\u00fcss euer herz",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dieses leben von denen g\u00e4nsehaut masallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "M\u00f6ge allah euch besch\u00fctzen,amin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Qualit\u00e4t ist schlecht aber beste YouTuber",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Diese fam \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df Wie kann man so s\u00fc\u00df sein ihr seid so eine sch\u00f6ne Familie",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey Community i.wie sehe ich das Video verpixelt. Ist das nur bei mir so?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Direkt liken",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bevor ich mir Video an schauen direkt liken immer  \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f ...  \n\nIch liebe euch seit Tag 1 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\nAllah rahlikum \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wallah sehr gutes Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani \ud83e\udd0d\ud83e\udda2\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Baki \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bester Tag heute ein video von Alim und Anis und von den Jindaouis MashaAllah ihr seid die besten ich liebe euch\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie schnell das Video f\u00fcr mich vorbei war",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste Familie Wallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch einfach schade das ich nicht gewonnen habe beim Gewinn spiel,vielleicht das n\u00e4chste mal\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich habe schon gestern gewartet wann ihr euer Video hochladet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure folgen. Ihr seid so eine s\u00fc\u00dfe und lustige Familie m\u00f6ge Allah eure Familie segnen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Seit kurzem erst indekt und freue mich auf jeden Sonntag auf eure Videos :3, macht weiter so und bleibt so wie ihr seid! :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "War der sch\u00f6nste Vlog der Welt \ud83c\udf3c\ud83e\udd7a\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Uhhhhh imani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe eure Videos bekomme ich ein hey",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Awewwewwee",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lag was is mit der Qualit\u00e4t los 360",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@jannikfreestyle omg \ud83d\ude31 Jannik du bist mein Vorbild ich liebe deine Videos ich k\u00fcss doch dein Auge",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader mach ganz schnell die Qualit\u00e4t auf schick...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bekom ich bitte eine Box",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warum ist die Quali so schlecht?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani sieht so krass aus wie Louisa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wer hat kurz gedacht die wo gesungen hat war Louisa kein Wunder wen sie gut singen kann jz mal ehrlich\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hahahaahahahah Mila hatte so Kulturschock",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Feier euren Alltag und auch dass ihr Mila immer mitnehmt. Macht genau so weiter Jindaouis!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "junge die qualli",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste Vorbilderpaar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Danke f\u00fcr eure sch\u00f6nen und unterhaltsamen Videos\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2714\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "S\u00fc\u00df\u00df\u00df\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\ude07\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b\ud83d\ude0b\ud83d\ude42\ud83d\ude43\ud83d\ude09\ud83d\ude1d\ud83e\udd17\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eine von der ersten ja",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was f\u00fcr eine s\u00fc\u00dfe und wundervolle Familie \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 mashallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ihr seid die besten und bleibt wie ihr seid nader starkes comeback",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Tolle Familie toller vlog",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "nur 360p? ehm okeeee",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df Imani ist \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dada \u263a\ufe0f\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bruder Vallah gutes Video, aber YouTube hat eure Videoqualit\u00e4t runtergestellt auf 360p, k\u00f6nntet ihr ja vllt nochmal hochladen, no hate \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geile Videos wie immer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich seit so s\u00fc\u00df MASSALLAH \u2764\ufe0fmacht weiter so ich Feier euch so krass nh aywaaaaa \ud83d\udcab\ud83d\udca3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eure Videos sind wundersch\u00f6n",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "vallah schei\u00df quali falscher fuffi\nkuss",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid so eine tolle Familie w\u00fcnsche euch noch viel Gl\u00fcck und Erfolg",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor 6 Minuten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Inshallah ihr bleibt alle weiter hin gesund \u2764\ufe0f\ud83e\udd32",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Diese familie ist lushig und statk",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor 5 min geil ihr seid die besten euer Kontent Oder so denn ihr macht ist sehr sch\u00f6n lustig und unterhaltent",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer wenn ich eure Blogs schaue bin ich gl\u00fccklich \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*Vlogs*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid einfach Perfekt und wer was anderes sagt l\u00fcgt!\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die qualit\u00e4t ist bei mir in der besten stufe 360p aber trotztem geiles vieder",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg einfach in Kreuzberg  gevlogt \ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krank fr\u00fch einfach muss jetzt das Video auf 360p gucken",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader hast du freitag ein spiel ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "360p \ud83e\udd72",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So sch\u00f6n euch zu zu gucken ich liebe eure videos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f viel Gesundheit",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df die kleine doch ist Masha Allah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich warte immer auf eure videos \ud83d\ude0e ihr seid so cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wenn Nader&Louisa sich trennen, kenne ich keine Liebe",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heute im Flugzeug die ganze Zeit an den vlog gemacht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "gemacht?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eine echt tolle Familie \ud83d\ude0d\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "warum nur 360p",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Louisa setzt ihr blo\u00df die M\u00fctze ab \u2026",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "(Qualit\u00e4t: Schlecht) Video: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Qualit\u00e4t mit Toaster aufgenommen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "omg ich libe dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "VOR 3 minuten Ich kack mir einen ab \ud83d\udca9",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd70Liebe eure vidios",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "OMG 2 MIN7TEN HER",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnt ihr auch nur auf 360p schauen?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ALLE KOMENTIEREN DASS DASS VIDEO GEIL WAR ABER DAS VIDEO IST ERST SEID 2 MINUTEN DRAUSSEN",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure viedeos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani aka Ferani xD",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mein Respekt an diese Familie!<3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@lennart kukla WTF Nein ist es nicht was su machst ist ilegal du tuhst so als w\u00e4rst du sie polizei",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u201eWenn ich dich f\u00fcttern will komm ich Bahnhof\u201c Rip Taube AHAHAHHAHAHAHAH",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So fr\u00fch da Video wurde noch nicht mal verarbeitet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Masallah Imani ist so sch\u00f6n und wird noch ein richtiges Model wenn sie \u00e4lter wird, soll Gott sie vor schlechten Augen sch\u00fctzen insallah. Auch so sch\u00f6n zu sehen wie weit ihr es geschafft habt, bin schon seit Jahren dabei. Als ihr auch noch in D\u00fcsseldorf gelebt habt, nur mit einer Matratze angefangen hattet mit Youtube\u2026 war damals auch sehr aktiv und hatte mehrere hundert likes, nun bei mir hat sich auch einiges ge\u00e4ndert und man muss sich jetzt auch seinem Haus witmen\u2026 aufjedenfall seid ihr echt die einzigen die alles verdienen und so ehrlich sind \u2764\ufe0f Damals alleine eure Videos geguckt, jetzt mit meinem Verlobten, bald Ehemann und hoffentlich auch mit meinen Kindern. \ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Zina Almozaik alles klar, ging nur drum, dass ich das erw\u00e4hnt habe weil ich unter jedem Video damals kommentiert habe und top comment war.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f boah warum muss man so hasserf\u00fcllt sein versteh ich nicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Du willst das nur schreiben damit du likes bekommst",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich mag euch sehr\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieso nur 360p",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wrm so eine \n Qualit\u00e4t",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist So schnell eine gro\u00dfe Maus geworden \ud83d\udc97tolle Eltern!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jay cool neu video (;",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df imani ist\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi mir wird das viedeo angezeigt hat einfach schon 1500 likes LOL wie das ist einfach die beste army der Welt \u2764\ufe0f\ud83e\udd29\ud83d\udc4d\u26e9",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor 58 sek liebe eure Videos und imani ist voll s\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fcss Imani den Schw\u00e4nen zu winkt!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f L\u00e4sst wieder einmal mein Herz strahlen.\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste Minute",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani hat die backis gerufen \ud83e\udd23 leute ihr seid einfach beste youtuber ich kucke nur euch ich warte immer auf neue viedeos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah Imani lernt so schnell und sie ist richtig s\u00fc\u00df einfach so eine sch\u00f6ne Familie mashallah \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey ihr Beiden\ud83e\udd70. Ich verfolge euch schon echt lange. Ihr seid zwei wirklich gute Elternteile. Ganz viel Liebe an eure tolle Familie\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hab  gewartet wie verr\u00fcckt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bin erster ihr macht nice video macht Weiter und ich w\u00fcnschen ihr wird noch erfolgreicher",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte l\u00e4ngere Videos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo die bakis so :imani ist so s\u00fc\u00df ich muss sie klauen und imani so winke winke\ud83d\udc4b\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Euch so gl\u00fccklich vor der Kamera zusehen ist echt sch\u00f6n<3\u2606",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Stabil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eure Videos versch\u00f6nern immer den Sonntag \u2764\ufe0f\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "War mal in Berlin habe so gehofft euch zu sehen aber leider nicht danach kam ein viedeo raus wo ihr am Brandenburge Tor wart und dafor die woche war ich genau da im Starbucks",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ok",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nices video weiter so",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Hey jindouis,mal wieder cooles video ich w\u00fcnsche euch Gesundheit und das eure liebe f\u00fcr immer bleibt \nNader: WoW RoMaNtIC\n\ud83d\ude02 bye jindouis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Und ich habe so lange gewartet wenn euer neues viedeo kommt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich feier eure viedeos so hart,\nK\u00f6nnt ihr mich mal in einem viedeo gr\u00fc\u00dfen,",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch!!!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "223ter",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einfach beste Eltern und imani Masallah insallah Passiert euch nix und bleibt gesund \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Die Jindaouis geh\u00f6ren einfach zum Sonntag Abend dazu \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist nur bei mir 360p",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor  18 Sekunden omggg\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\nIch liebe eure Videos so sehr bleibt so wie ihr seit.\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hab die Nachricht bekommen direkt drauf gedr\u00fcckt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywaaaaaa nader",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kriege ich ein heyy bitte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "was geht hab nur 360p",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Herzlichen Gl\u00fcckw\u00fcnsche zu 1mio Abonnenten hoffe ihr habt eine gute Zukunft",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "qualit\u00e4t hat sich stabiel auf 360p maximiert",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich mag euch sehr und macht weiter  und bleibt gesund und wenn ich eure Videos ansehen lch ich wieder\ud83d\ude01 und imani ist sehr s\u00fc\u00df\ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster Kommentar",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich kloster ven",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit ne sch\u00f6ne familie mashallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Schlafen gehen: nein\u274c\nDen neuen vlog gucken:\u2705",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Oh mein Gott ich freue mich so unglaublich dass das neue Video von euch endlich kam\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste erste!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jeden Sonntag Abend im Bett sitzen und warten bis die Nachricht kommt das ein neuer Video da ist\ud83d\ude02\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashallah so eine tolle und sch\u00f6ne Familie m\u00f6ge Allah euch f\u00fcr immer besch\u00fctzen und an eurer Seite stehen Imani sieht so unglaublich s\u00fc\u00df aus danke der Sonntag ist Wiederwahl gerettet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Family IQ combined : 85",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "K\u00f6nnen wir mal reden wie s\u00fc\u00df die Familie ist und wie s\u00fc\u00df imani winkt am anfang",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Warum nur 360 p",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ERSTE!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani wird so schnell gro\u00df sie ist so s\u00fc\u00df \ud83d\ude0d\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe eure videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "34 sekunden hochgeladen und direkt u\u0308ber 340 likes oha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg Imani ist so unnormal s\u00fc\u00df<3 Louisa ist so h\u00fcbsch und Nader behandelt Louisa so gut und ihr beide seit soo gute Eltern<33",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails Aber \u00e4ndert sich nicht jeder Mensch mal?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Beauty_ Nails wieso war?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ja endlich ist das Video drau\u00dfen habe gerade auf insta geguckt ob ihr gesagt habt das es doch nicht kommt wegen Probleme",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich Feier euch \u00dcbels macht weiter so \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc96",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fc\u00df\ud83d\ude0aIhr seit meine Lieblings Youtuber",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "WOWWW LIEBE EURE VIDEOS W\u00dcRDE EUCH SOGERNE MAL IN ECHT SEHEN ABER WOHNE LEIDER RAMSTEIN EGAL  EURE VIDEOS SIND LUSTIG UND IHR SEID EINE SUPER FAMILIE",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Immer zu sp\u00e4t \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This my brother",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This my sister",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This my dad",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This my mom",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This my dad",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich freue mich immer so auf eure vlogs \u2764\ufe0f Ihr seit so tolle Eltern und ich finde es erstaunlich wie ihr Social Media und Kind gleichzeitig handelt k\u00f6nnt\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin ein ROCKSTAR \ud83c\udfb8\ud83e\udd18 das beweist mein neuer Song \u26a1\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos!\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieder ein Video Perfetes Wochenende",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashalla imani so s\u00fc\u00df und kann schon krabeln mashalla",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nader ich liebe dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0130mani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "<3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Das DADA \ud83e\udd29\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "qualet\u00e4t stabil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mashallah bakis beste Tier\ud83d\ude3b\ud83e\udd86",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Junge imani ist so s\u00fc\u00df\ud83d\ude2d\ud83d\udc9e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einfach nur geil",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe auch so sehr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "die bakkis sind am start",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8M\u00f6ge gott euch besch\u00fctzen amin\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "S\u00fc\u00dfestes paar Drutschland\ud83d\ude2b\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit due besten ich w\u00fcnsche euch und eurer Familie sehr sehr viel gl\u00fcck und die die das lesen ist auch an eich gerichtet\ud83c\udf39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die s\u00fc\u00dfeste auf sozial Medien valalh",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hoffe eure Familie bleibt gesund mashallah wie gro\u00df Imani geworden ist Vallah viel Gl\u00fcck auf deinen Weg nader\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "inshallah bist du bald Bundesliga \ud83e\udd32\ud83c\udffc\ud83d\ude4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So eine sch\u00f6ne Familie omg \u2764\ufe0f\ud83e\udd29",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Richtig geiles Video wie immer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Yayyy neues Video \u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nices video wie immer",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist so s\u00fcss ma sha allah\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lak habibi liebe Gr\u00fc\u00dfe an euch von Palestina ramallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Did Jindaouis retten einfach den Sonntag von Millionen von deutschen!!!!! \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "360p gang",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Colle video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "jeden sonntag warte ich auf dieses eine video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich hoffe euch geht's gut und seid gl\u00fccklich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sonntag ist kein Sonntag ohne Jindaouis Video",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist soo s\u00fc\u00df masallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste Youtubers\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dimani",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "OMG vallah diese familie ist wie erschaffen. m\u00f6ge allah auch segnen. hab dieses video noch nd gesehen aber das wollte ich unbedingt sagen!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@CR7\ud83d\udc10 Messi\ud83e\udd2e bin auch moslem und spreche arabisch, jup du hast recht, einf ignoriert",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@CR7\ud83d\udc10 Messi\ud83e\udd2e eben",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Meryx16 man kann, ihr habt recht. aber ich will nicht. ich benutze es sehr oft in meinem alltag und das nur wegen meiner religion.mund au\u00dferdem finde ich es schei\u00dfe das ihr dar\u00fcber bestimmt ob ich es mache \ud83d\ude44",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@CR7\ud83d\udc10 Messi\ud83e\udd2e ne bruder ihr \nseid solche leute die harame Beziehungen eingehen und dann mashallah sagen. H\u00f6lle premium",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bin T\u00fcrkin und muslimin und er hat recht. Warum muss man \u00fcberall Vallah benutzen? Man kann auch was schreiben ohne st\u00e4ndig zu schw\u00f6ren\u2026",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Einfach Frei du bist so gegen die moslems bestimmt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@gumana gut",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@gumana welche Sprache sprichst und ich bin auch moslem und wir d\u00fcrfen reden wie wir Wollen und ich bin Kurde Walla die sind Ehrenlos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@gumana welche Sprache sprichst und ich bin auch moslem und wir d\u00fcrfen reden wie wir Wollen und ich bin Kurde Walla die sind Ehrenlos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Meryx16 sei mal leise sie darf reden wie sie es will",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Einfach Frei sei mal leise",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Du hast recht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Feizelmeier  doch Allah ist \u00fcberuns er sch\u00fctz uns von b\u00f6sen Sachen inshalla er soll uns alle sch\u00fctzen wer nicht an Allah glaubt ist seine Sache ich glaube an in",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Einfach Frei meine Worte",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@amo.123 nat\u00fcrlich nicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Feizelmeier  sch\u00e4m dich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bitte sprich wie eine Frau und nicht wie ein Mann. Dieses vallah hier vallah da. Es reicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Feizelmeierhab noch nie eine bessere Familie auf social Media gesehen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Feizelmeier nat\u00fcrlich du \ud83d\udc1f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vallah schw\u00f6r",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ist so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywaaa erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste 10 sek und mein Sonntag ist gerettet \ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "DIE BUCKIISS",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Qualit\u00e4t geht bei mir nicht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor einer 1 minute",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "bist der beste mach weiter so alle lieben dich \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "na klar ist sie schneller\ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So eine tolle Familie!! Viel Gl\u00fcck noch\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bre grafik einfach 360",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jo bin erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ich liebe deine Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste\ud83d\udc85\ud83d\udc85",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bruda Qualit\u00e4t wieder rein gehackt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist soooo goldig\ud83d\ude0d\ud83e\udd70!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Beste am Tag\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So s\u00fc\u00df imani wieder vallah \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich lieb eure Videos\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "wie gro\u00df sie geworden ist mashaAllah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie s\u00fc\u00df Imani ist\ud83d\udc97",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster \nIhr macht den Besten Kontent auf Yt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "S\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00df",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Geile Videos gucke ich immer wieder gerne danke",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jaaaaaa neues Video y",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kannst du bitte antworten ich liebe euchhh",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3tet \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Gewartet  brudaa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Einfach beste wenn man die guckt",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Siuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Selam aleyk\u00fcm \u0131hr falschen fuff\u0131s",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Heyyyy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krank",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die beste der Welt wallah \ud83d\ude0d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude0d\ud83d\ude3b\ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Halll",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe eure Videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bekkome ich ein hey",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2728",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hallo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imaanniii\ud83d\ude02\ud83d\ude2d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich bin Ali und bin Arber",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste Kommentare",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch einfach \u2665",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Siu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seit die besten \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ERSTER",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Vor 21 sekunden\ud83d\ude0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani ist soooo gro\u00df geworden",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ersteeee",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bakis",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "cooles vidio macht weiter so",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Imani beste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster kriege ich ein hey?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "B",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "bakkiii\ud83d\ude02\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hello",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dritter hoffentlich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Siiuuu",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "First",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch Allah soll euch besch\u00fctzen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wieso so sp\u00e4t",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\u2764\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe eure Videos \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa endlich",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Morgen 4 aufstehen schnell gucken dann schlafen",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was geht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wie geil ihr seid vallah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "HII ENDlICg",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude3b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bakissss",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Aywa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi bin erster w\u00fcnsche euch viel Gl\u00fcck",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "HALLOOOOOOOO",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Sewyyyy",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Moin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "aiwaaa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jindaouiii",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Was geht",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wrster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "DADAAAA\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jaa erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Haiiiiiii",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "10 sekunden",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Lieb euch\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebe euch \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So s\u00fc\u00df \ud83e\udd79",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "amerikkaaaa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "AYWAAAAA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Liebs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ihr seid die besten",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Please Gib mir herz",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Tag gerettet",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ich liebe euch \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ersteeeeee",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erste",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "First",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Eywah",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Zu sp\u00e4t",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mal wieder zu sp\u00e4t hochgeladen \ud83e\udd20",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Erster",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "<3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ersteee:)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Krank",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What lenguaje they speak...I love it",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The cameraman is invisible as always",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This job isn't too expensive for youtubers you just to scare people away from the rest of their lives",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "que lugar \u00e9 esse as mulheres todas lindas!?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2d\ud83d\ude42\ud83d\udc95",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "just haha\ud83d\ude00\ud83d\ude00 from Nepal \ud83c\uddf3\ud83c\uddf5",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "We're the part two",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Just check my YouTube videos and you will find over there \ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Thanks \ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Thanks \ud83d\ude4f I glad to hear that",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In Romania, Bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mul\u021bumesc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania, Bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "It was filmed in Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "No, is Romanian language",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "god bless you, better not to judge just what you see in the video, because as you can see people enjoying the prank",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Glad you enjoyed",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Thanks glad to hear that \ud83d\udd7a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Glad you enjoyed it",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Thanks again!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Coming soon \ud83d\udd1c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6.02 muslim irlandia\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 put it with playback speed x25 \ud83d\ude0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love the dog part",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u042d\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430? \u0414\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0435 \u0443 \u043d\u0438\u0445",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Best prank",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02I think we just saw Meg from family guy (min 3.43)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:23 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "As pessoas desse pa\u00eds parecem muito bacanas, sorridente... Queria embora daqui do Brasil, ser\u00e1 bom morar nesse pa\u00eds Rom\u00eania?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Obrigada... Era isso que queria saber onde \u00e9 esse pa\u00eds \ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u7279\u5927\u306e\u30ab\u30a6\u30f3\u30bf\u30fc\u3092\u98df\u3089\u3063\u305f\u30a2\u30cb\u30ad\u3001\u6700\u9ad8",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "her boobs almost popped out.....",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "they all scream in the same language",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Muy bueno\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "At 6:23 the gal actually flashed her black panties to us. GOOD CATCH Great video.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 \ud83d\udc40",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Good Lord, those European girls need my sweet lovin'!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0421\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f))",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Best one 2:38",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:39 is that Lurch??? From the Addams family??? It\u2019s got to be him!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:21 JOVEN SE LE VIERON LOS CALZONES JOVEN TAPECE",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "0:45 CUANDO TU MAMA TE ACOMPA\u00d1A A TRABAJAR Y SE LLEVAN LA MISMA PELUCA JAJAJA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "0:20 JAJAJAJA LE PEGO DIABETES A ESTE WEY, EN DOS MESES LO VERAS BIEN FLACO AL CABRON JAJAJA",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Uzbekistan \ud83c\uddfa\ud83c\uddff \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 thats what u needs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "If a person has a heart attack and dies. then would you laugh.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The dog tho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc80",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The moment I saw the women and their reactions I immediately understood this isn't Western Europe like Britain or France where the reactions aren't as dramatic and women aren't as pretty and expressive.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "De lo mejor\nen que pais hacen esa broma?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is that",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ce qui m a attir\u00e9 l'attention c la r\u00e9action des passagers aucune intervention \u00e0 savoir si c etait dans mon pays cette blague aurait r\u00e9ussi qu la 1\u00e8re fois ensuite y aurait eu une foule si jamais le monsieur statue avait eu la chance d'\u00eatre en vie.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "what country is this? \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "D\u00f3nde es esto ???\ud83e\udd14",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is country ? Why many peoples look so good from there ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Rumania?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Girl in green tank top almost had a wardrobe malfunction \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0410 \u0431\u0430\u0431\u044b \u0432\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0435! \u0425\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043b\u0438\u0436\u0431\u044b \u0432 \u0447\u0451\u043c! \u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0431\u0435\u0437\u0432\u043a\u0443\u0441\u0438\u0446\u0430!... \u0418 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438!!! \u0418 \u0441\u0435\u043a\u0441\u0430\u043f\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438!...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "They are holding to their phones like their life's depend of them.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "what country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "L",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 0:45",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What city who knows please ???\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "AminAminAmin",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "so fun....hello from my money earning & recreation channel from vietnam",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Thumbs Up \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which city it could be? Portugal, Spain...any guess?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "For all the people that asked where was this video filmed. It's in Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Tobe Leo yeah, I recognise them because they speak my language,romanian.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian; not russian",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@ra ms Bucharest Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Baruch Money Bucharest Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love this one i watched Manny Manny prankster but this one is living legend bro.\nWatch this Hardwork ik slowmo .. Hit the like later for sure \ud83d\ude03\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@MM Fun Love your content Brother Keep doing it full support \ud83d\ude0c\nYou're making laugh to those who forget how to even Smile \u2764\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 black panty",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Good video.....Its a shame they graffiti buildings like that",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What city is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:58 you nauggghttt naaghtyyy \ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0630\u0627 \u0627\u0644\u064a \u0643\u0644\u0647 \u0645\u0632\u0632\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Malades\ud83d\udc4d\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d\ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is this? This country has so many beautiful women...\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this? Such beautiful people",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@G\u20acorGi wow for real??? Guess I know my next holiday destination.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:54 \" \u041d\u0443 \u0437\u0435\u0447\u0430\u043c!?\"  \u0412\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438, \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0430 \ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Amazing funny \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23good job \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fand I really really really love \u2764\ufe0f the \ud83d\udc15 dog reaction \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Pt Rom\u00e2na da\u021bi comentariu cu TASTA 4\ud83d\ude01\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "THIS IS SO WRONG, PEOPLE CAN DIE, JUST LIKE THAT.  IT IS WRONG TO FRIGHTEN UNSUSPECTING FOLKS LIKE THAT!!! ESPECIALLY OLDER FOLKS.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country dear",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Cred c\u0103 la Sibiu, dar mare p\u0103cat de un ora\u0219 cetate \u0219i medieval, s-a aib\u0103 at\u00e2ta grafitti pe ziduri!!! Nu avem voie s\u0103 ne batem joc de istoria acestui ora\u0219!!! \u0218i nici de altele din \u021bara aceasta!!! De la un rom\u00e2n \u0219i \u021b\u0103ran liber.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Unde a fost filmat??? Bucure\u0219ti sau Sibiu???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I need English captions.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:36 That wasn't a scare, that was a warcry. Just look at those fists\n\nJK \ud83d\ude1c Lol \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "How is everyone so fcking beautiful in this place? WHAT",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I am not sure where this is located. But just about every person who come by were beautiful. Men and women.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Fantastic...where is that?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "https://youtube.com/shorts/dWm930WhsrM?feature=share",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "I dnt know man... I dnt like these pranks. Someone could suffer from a heart disease or panic attacks. How would you know? These things are ok for someone that doesn't have health issues but how would you know what is going on in somone's life. People could really have a heart attack out of that intense fear. Find something else to make views bro.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "They all PEED a little \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where you from",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 see in 0,25x",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:23 cute dog",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "7:24 how did he scare the dog more than the women.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is filmed \ud83c\udfa5 ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0645\u0627 \u0627\u0633\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Awesome \ud83d\udc4c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "At 2:40 that girl almost knocked her friend out with whatever she had in that paper bag. \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:32 hsde chereya nu mtlb ye ni onda ki onnu koi taklif ni ondi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u043e\u0445\u0440\u0435\u043d\u0435\u0442\u044c \u043e\u043d\u0438 \u043e\u0440\u0443\u0442)))))",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I wonder how many of them farted while screaming.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mudah mudahan gak ada yang punya penyakit jantung \ud83d\ude02\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Flashes at 6:22 lol \ud83e\udd23\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey man, you sure as hell choose cities inhabited/visited by good-looking girls to perform your pranks\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d... Love it when they squeal!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:23 I choked!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where ever this is ......there are no fat people.....must be eating healthy food.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The young guys mostly are as scared as the young ladies \ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What a convincing statue face.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love from India\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u042f \u0442\u0430\u043a \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b-\u044d\u0442\u043e \u0420\u0443\u043c\u044b\u043d\u0438\u044f. \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043d\u0435\u0442 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "lol where is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "hi",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Next time hide the camera instead of holding it in front of the people haha lmao",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "OMG that was amazing \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:57 \u0437\u0430 \u0445\u043b\u0435\u0431\u043e\u043c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u062c\u0645\u064a\u0644 \u062c\u062f\u0627\u064b \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So beautiful people's \ud83d\ude18",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "very entertaining",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "EXCELENTE HUMOR.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd1d\ud83e\udd70\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5:20 italians \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \u201coddio\u201d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania looks nice \ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Its romania bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romanian, its in bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Qu\u00e9 idioma hablan los chicos?\nWhat language do they speak?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "8:03 You shouldn't scare the little girl. Say hello and take pictures with her would be fine.  How do you think ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love 6.23. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So many pretty young girls! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I fell in love with so many beautiful women \ud83d\ude0dwhat country is\n???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u201cScream!!\u201d \ud83d\udca6",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which language is that?\ud83d\ude0c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The only language you don't need to translate is \"Ahhh!\".",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is there??",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bravisimo",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "4:45 \ud83d\ude02 5:42",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which city is this ?  can anyone reply?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Tare de tot\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06bun\u0103 filmare dar \u0219i bun\u0103 reac\u021bia celor care au fost speria\u021bi \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dbaft\u0103 la c\u00eet mai multe, a\u0219a ne mai descre\u021bim \u0219i noi frun\u021bile \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0647\u064a\u0626 \u0644\u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u0628",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "How can you confirm that it's in Romania?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Not really because she could\u2019ve damaged her belongings.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kia baat h.soo funny love from pakistan\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love watching this and what I find hilarious is that a LOT of guys grab their crotches. Their security.\nLol Lol Lol",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Few minutes i enjoy this. Later i am Cary i don't know y.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:38 This is the Best \ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0414\u0443\u0440\u0430\u0446\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043e\u043b\u044b \u0431\u0435\u0437\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432.\u0410 \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0441\u043b\u0430\u0431\u043e\u0435",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc48\ud83d\udc49\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441 \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd17",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I loved it funny reactions, ",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Muy genial \ud83d\ude39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What language is this ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Best gag yet!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Great video \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:38 Bonk!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "12:21",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "so fun.!!! which city is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Country?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this Italy ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Make Jesus Christ your Lord and Personal saviour Jesus loves you",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Foarte tare \u0219i din tara mea felicit\u0103ri",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where is this place?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This is what it means to take out the cat inside you \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0631\u0648\u0639\u0647 \ud83e\udd1d\ud83d\udc9c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "people laughing lol\nWhat country is this..?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Genial",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcafp",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Congratulations lucky winner \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nkindly send me the screenshot of my reply on your comment for confirmation\nTelegram only\ud83d\udcaf.",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "what country is this in?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0627\u0630\u0627 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0648\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0639\u0628",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Oh, those children are sinful. Don't scare them like that. ",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0436\u0438\u0445:/",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The \"pee your pants\" channel!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is this? It sounds like it's in the Baltic region.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Funny enough d guys reaction are just epic \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jajajaja \ud83d\ude06\ud83d\ude06 jajajaja \ud83d\ude06\ud83d\ude06 jajajaja \ud83d\ude06",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "https://www.youtube.com/watch?v=PMhz8XGjT-4&t=139s",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "https://www.youtube.com/watch?v=gS9Icx1iV4U&t=6s",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "Ye jagah Konsi h, itni haseenaye h",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u7f8e\u4eba\u3070\u3063\u304b\u308a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So much fun prank,,,,I watching more times,,, full support watching from Philippines \ud83c\uddf5\ud83c\udded..",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "En que idioma hablan?   What language do they speak?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wow the pee in panty ratio in high for sure.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "That is an attack on life.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The dog was scare himself he was sliding around and got the nerve turn about around and start barking. LOL \ud83d\ude06 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 \ud83d\ude39 \ud83d\ude06 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 \ud83d\ude39",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:29 \ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Que hermosas y sexys mujeres. Me enomoro de la mayor\u00eda",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where  is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "HAHAHAHA, SO funny. Fantastic \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 what country is it?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:42 \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u0443\u0433\u043b\u0438\u0432\u044b\u0435!)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "https://youtube.com/shorts/mmlfoJhLrlw?feature=share \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Really funny. Thank you!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u062a\u0648\u06cc \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u0686\u0646\u06cc\u0646 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u0647\u0627\u06cc\u06cc  \u0645\u0633\u0627\u0648\u06cc\u0633\u062a \u0628\u0627 \u0645\u062d\u0627\u06a9\u0645\u0647 \u0647\u0645\u0647 \u0627\u0648\u0646\u0647\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632 \u0627\u0648\u0646\u062c\u0627 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u06a9\u0631\u062f\u0646  \u0648 \u0627\u0642\u0644 \u0686\u0646\u062f\u06cc\u0646 \u0633\u0627\u0644 \u0632\u0646\u062f\u0627\u0646\n\u0627\u0632 \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0648\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0635\u0644\u0627 \u062e\u0648\u0634\u062d\u0627\u0644\u06cc \u0645\u0639\u0646\u06cc \u0646\u062f\u0627\u0631\u0647",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:58 How many times did you watch it?\n*Me as a man of culture: \"yes\"\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u042f \u0425\u041e\u0427\u0423 \u0417\u041d\u0410\u0422\u042c, \u0412 \u041a\u0410\u041a\u041e\u0419 \u0421\u0422\u0420\u0410\u041d\u0415 \u041f\u0420\u041e\u0418\u0421\u0425\u041e\u0414\u0418\u0422 \u041a\u0410\u0416\u0414\u042b\u0419 \u041f\u0420\u0410\u041d\u041a!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hilarious",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The one girl boogied and left her friend to get mauled by you. The little dog was the best though, it was like holy $h!t then when far enough from harm decided oh yea, bark",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "GIRLS ARE VERY BEAUTIFUL BUT BOYS ARE JUST SHARRULL.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "VERY ENJOYABLE INDEED. \nWHY MORE GIRLS BUT LESS BOYS  ?\nWHICH STREET, CITY AND COUNTRY  ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "VERY ENJOYABLE INDEED.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "People extremely educated ... try this in Brazil and get killed ...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which city is this ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Anyone know what city in Romania this is?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Really funny.frigtening people",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Good",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "geezz... Made me laugh to shit my pants...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Please try this prank in Evening",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ur\u00e2t vorbi\u021bi voi \u0219i dorin\u021bele unora, s\u0103 le moar\u0103 familia, cum a\u021bi vrea s\u0103 moar\u0103, c\u0103lca\u021bi de ma\u0219ini, s\u0103 se d\u0103r\u00e2me blocul peste ei, otr\u0103vi\u021bi etc, maneli\u0219ti sunt cei mai distru\u0219i \u0219i retarzi oameni \ud83d\ude14",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The best thing is that they all are laughing own\ud83d\ude04",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "For me this is the best video \ud83d\udcf8 Pecause  you type it in the day Light with the sun \ud83c\udf1eand The Laughing People was Clear \ud83e\udd23\ud83e\udd23 great job, always do that \ud83c\udf04 happy new year \ud83d\udc95\ud83d\udc9d\ud83c\udf1e",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hilarious reactions and screams. \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Cameraman be like: nobody can see me \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Entire the video i have just saw hu ha hu ha...\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83c\udde9\ud83c\uddffFROM ALGERIA  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Hhhhhh\ud83d\ude06\ud83d\ude06\n\u2764love you bro \nit very funny \ud83d\ude02\ud83d\ude06",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Like the way pipo get scared but nevertheless don't throw their phones down",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0412\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435,\u0434\u0435\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u043c \u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e,\u0442\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u044b\u0432 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c.\u0423\u0440\u043e\u0434\u044b,\u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0435\u0439\u0442\u0435 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439!!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "ITS TEXAS USA ? HI FROM MEXICO",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "toti strainii exclama cat de buna e gluma , eu ca roman stau si ma intreb de ce dracu majoritatea il au in gura pe de-al de sa moara mama sau sa moara familia :(",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "We call that in Philippines \"Kape pa more\"",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Why is everyone there so good looking?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "arrived here in Brazil <3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "girls \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "06:19 \ud83d\udc48 pause at 06:23 you can get the right triangle!\ud83e\udd29",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bro the last one \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "There are some decent looking girls over there! I am a guy so yeah I look at that sort of thing!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I disagree! This wouldn't be so funny in the big cities of America, Scaring people like that would be a huge mistake!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b, \u0442\u0440\u0438 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435, \u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 - \u0434\u0443\u0440\u0430\u0447\u0435\u043a \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05vraiment cool",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*I had a Romanian Gf in high school and to me she was absolutely gorgeous. judging by this video and the women who have passed by, it seems most Romanian women are! Now I want to visit\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d*",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "yes, romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "bucharest romania",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "romanian poeple is pretty as Serbs",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is it \u2753",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Never scare someone with something in their mouth it can go very wrong \ud83d\ude11",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love that the camera man looks at more butts than a herd of proctologists, lol!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@hugo Alvarez hahahaha... even better!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The cameramen is a woman, you can hear her speaking when people ask for the name of the web site.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Timeline 6:22 the woman look exhilarating orgasm being prank lmao \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I wish I could understand what they're saying, it's not as funny when I don't understand their responses.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country\\language is that?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Agreed, if the idiots who damage property think their crappy tags look so good, they should tag their own houses or cars. Looks ghetto.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love these videos. The girls scream and cover their mouths, the guys jump and run. Very cool stuff. Love the angry carrot too. Bushman is classic.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "As meninas gritando no come\u00e7o \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0422\u0435\u043d\u0438\u0441 \u0442\u0435 \u0438\u0441",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I think some of their reactions are fake",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "De Argentina  \ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041c\u0441\u043a 2022-2023 ,\u043a\u0442\u043e \u0442\u0443\u0442)))?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "IF YOU CAN ,,FILM THESE IN ANALOGUE , SOUNDS HORRIBLE SLOWING  IN DIGITAL BUT APART FROM THAT  BRILLIANT ..",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Minuto 4:45 dijo no mames o yo escuche mal?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In Centru Vechi v.a.v de cetate ...marfa",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "man\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "8:04 best one \ud83d\ude02 the sound she made. That little girl was so embarrassed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:35 he wants fight\ud83d\ude2d\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Watch 2 minutes of this video and notice the number of people walk around with their cell phone in their hands. Doesn't matter what part of the world you live in either. One of those things that make you say \"huh?\"",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u597d\u597d\u7b11\ud83d\ude06",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I loved the babe in the green top try to keep her tits from falling out 2 minutes in. Shame on you, the world needs to see them, they are things of beauty.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@florin adrian Which country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Dawn paper bags",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "One of the things I don't like is when there's videos and they play back the scares in slow motion",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Half naked women walking around on a daily.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is it?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@ModeloTimeFooooo ireland??",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@ModeloTimeFooooo \ud83d\udc9c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:38 ce pumn s\u0103 bagi tu m\u0103? Ai 45 kile ud \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nDar ce m\u0103 tulbur\u0103 mai mult e c\u0103 to\u021bi au adoptat dejec\u021bia asta de expresie: \"s\u0103 mooooaaar\u0103 faaaamELeaaa taaaa\" \ud83e\udd21",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bro don't pull off the prank when someone is drinking or eating plz, except the prank was amazing",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hey bro which country is this ???",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "lol...\"People Are Alike All Over\"",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Your work is not accepted me. Because hard power is loss the people.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "most beautiful woman in country",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\uc5ec\uae30 \uc5b4\ub514 \ub098\ub77c\uc784?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Mucha estupidez humana, si yo veo algo as\u00ed inmediatamente pienso que es una persona.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:50 \u0411\u043b @\u0442\u044c??",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ce limbaj are tineretul nostru....\"mul\u021bumim\" PSD pentru \"investi\u021biile\" din cultura....",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Buen video, me alegro el dia y hay chicas bastante linda en Irlanda. \ud83d\ude42",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country was this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice girls. What countruy is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u042f \u0431\u044b \u0441\u0435\u043b \u0437\u0430 \u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e \u043c\u043d\u043e\u0439",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Whatever city this is, the women are far above average. Great video and love that you keep the camera on the person and their friends. Watching someone get laughed at in these cases is awesome",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In football terms. 1st touch of a rapist",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Boarder line n0nce activity. But, gotta get paid.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Spellchant if india their will be trash and 99% man",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I agree mate, very nice mix of females very kind on the eye",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This is actually Mumbai, India. \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "You\u2019re wrong it was shot in rumpmania bootychurest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The city is Bucharest, Roumanie!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Nip On  in the window, the price is indicated in lei, so there are no other options than Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "You are right about the women",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Apparently it was shot in Romania, I guess is the capital Bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Is it me or are these the most fit and beautiful women I've ever seen? What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love the costume and very funny.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0421\u043e\u0431\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0432 \u0430****\u0443\u0435!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udd34which country is this , which language they are speaking ?!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love how careful you were with the little girl and the dog\u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hello I am indian.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "7:03 Funny prank sound.\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:11 The girl with the Jersey looks like she got some great,  Uhhh!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "1:04 A little Pee came out for sure.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kkkkkkk",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Is this Spain?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "An that was funny",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "You got them good mate",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Qu'est-ce que je kiffe ce format",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude09",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this in?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Anas Al Subhi *_Romania, Bucharest_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania, Bucharest,old town center_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "*_Romania_*",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "what country is that? why all girls so pretty.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:40 Hahaha, \ud83d\ude02\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Women scream so loud\ud83d\ude02,.they can wake up the dead \ud83d\ude05\ud83d\ude02!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?  beauty girls",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@ModeloTimeFooooo \ud83d\udc4d\ud83d\ude4b\ud83c\uddf0\ud83c\uddff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Wau amazing ladies all you konten fun...a from indonesia",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0422\u0430\u043c \u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0432\u043e\u0447\u0435\u043a \u043d\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e-\u043b\u0438? \n\u041a\u043e\u0440\u043e\u0432\u044b \u043e\u0434\u043d\u0438 \u0445\u043e\u0434\u044f\u0442. \ud83e\udd74",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Please notify the Mayor of this city to clean up the graffiti.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is it, too many beautiful women",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where am I?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0434\u0440\u0443\u0433 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0441\u043e \u0441\u043b\u0430\u0431\u044b\u043c \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435\u043c \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0438\u0441\u043d\u0435\u0442 \u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0448\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430, \u0435\u0433\u043e \u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u044f\u0442. \u0414\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e \u0447\u0442\u043e \u0435\u043c\u0443 \u043d\u0438 \u043a\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0448\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u0432\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u043e\u043b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I like \ud83d\udc36",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Que idioma hablan? donde es esto?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Roumania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Roumania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Roumania \u2764",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Roumania Bucharest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Roumania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?  Muito bom! \ud83d\ude02kkk I'am from Brazil!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6;23\ucd08 \ube64\uc2a4\ubcf4\uc5ec\uc8fc\ub124 \uac78\ub798 \u314b\u314b\u314b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:23 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "That was great! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "In this case women are braver than men",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@ModeloTimeFooooo i really love the people in this vlog",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "foarte tare, dai a\u0219a an continuare !!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Una lastima que est\u00e9 todo grafitiado",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Just what is the purpose of this stupid stunt?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "On numara sekiz y\u0131ld\u0131z",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where is this place i must put it on my bucket list",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "WHICH LANGUAGE ARE THESE PEOPLE TALKING?\nI have never heard that language.\nHis channel says Ireland - but that is not Irish.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Just wondering what fucking language is that.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this place, all written in English but the spoken language I could not understand at all.\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@jaf jaf thanks",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude05\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0412 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0445. \ud83d\ude42",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Love this kind of pranks!! Please more videos about this!! Where is it filmed?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Bran Mcg Totally agree....a lot of beautiful girls!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Christian Thank You!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Christian Thanks, Lord there is a ton of beautiful women there. New bucket list.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Somewhere in Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Is this portuguese?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@MM Fun Really?...ooh  thank you...",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "6:22 ( \u0361\u1d54 \u035c\u0296 \u0361\u1d54 )",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Donde es eso el nombre del pa\u00eds",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bravo!!!\ud83e\udd23\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "It would be funnier if you didn't freeze it all the time. I'd like to see the initial reaction instead of pause and slow mo. So I'm cutting it one quarter of the way through and moving on.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bye.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "That little dog wanted to scrap. That goes to show how upset he was. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Some of the action replays are absolutely hilarious. They capture the look of sheer terror on their faces in slow motion. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 I think he should keep the slow motion replays because they make this prank even funnier.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "You will be mauled to death in this part of the world for doing this.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What phone are you recording on. Looks good \ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "You can tell it is not America. The women aren't fat.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Women will be Women!!\ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "U should put in the description where you are.  Don't understand what the people are saying.  Some store fronts are in English.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where is this anyway ? it's not France , is it ? Portugal ? no !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where are they? What language do they speak?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What language is this",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Now that\u2019s a full reaction!  I love how you keep the camera on them after the scare.  \ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Khaled Kyuz I\u2019m a female and I know exactly what you\u2019re saying.  Naughty! \ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Jaber Jaber and that's a good thing if you ask me. Very cultural",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Hive Mind Concussion ooooh, my bad",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "If you are a male, then I know what you're talking about...lol",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hive , we like to see you coming and going\ud83d\ude1c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bella statua terrorizza pure chi capisce il camuffamento! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Great location !\n1 they are trapped very close by\n2 they cannot get hurt by cars and stuff\n3 Thats PRO\u2764\n\nLove that prank!!! Just subbed!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Peggy Miller \ud83d\ude06",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:20 Girl Got tagged too \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Everyone replaying 6:22 LOL!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude42\ud83d\udc48",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Jordan Clarkson 2.0 @1:37 LMAO",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Statutory grope.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0435\u0441\u043b\u0438  \u0438\u0434\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0432 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043b\u043a\u0430\u0445 . \u043e\u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u0430 \u0442\u0435\u0431\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0442))",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "https://youtu.be/LxcBk97j2I0",
    "label": 1
  },
  {
    "comment": "What camera? Very nice very sharp",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Muito bom !!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this? Man. Im glad American women are much more better looking and prettier. Lmao lmao lmao",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Muito engra\u00e7ado \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Can you start identifying the country? It drives me crazy trying to catch the language.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "7:25 even the dog was like. What the heck is that?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "3:24. When you are dealt with your own blow!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "11:00 jebem ti mater\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Too much FUN, great timings, hats off....",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Girl in green was best booty shot in bushman attack. Well- deserved. \ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I liked to know. Where.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What language is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude04",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is it?\nRussia?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "where is this place, city and country name?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this? Bucareste?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Funny! I was thinking the same thing. Damn shame how graffiti ruins things.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Stephen Brooks Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "we are 20 years behind you in mentality , but we are recouping fast , Communist party hold us back !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u044c\u0442\u0435 \u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d. \u041e\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u0442\u044c \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442! :)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Wally Ohrel Bucharest Romania !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "because is filmed in Romania \ud83d\ude01",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Excellent \ud83d\udc4c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Country please?  Just curious...Thanks.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Buen\u00edsimo el disfraz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "These types of videos are annoying to me because we don't have hot girl alley here in the States.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \ud83d\udc4d. \u0418 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u043e\u0436\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0438\u0441\u043f\u0443\u0433\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0440\u043e\u0442 \u043b\u0430\u0434\u043e\u0448\u043a\u043e\u0439?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@florin adrian \u043e\u043d\u0438 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0435 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0443\u0433\u0438, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\ude01 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0430\u043c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0435\u0446 \u043d\u0430\u0448\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0447\u043e\u043d\u043a\u0430 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \n\" \u0414\u0443\u0440\u0430\u0447\u043e\u043a \" . \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0431\u044b \u043d\u0430\u0432\u0430\u043b\u044f\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0438\u0432\u044b\u0435 \u0448\u0443\u0442\u043a\u0438.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which language is this ? thanks",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "stupid slow motion !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What city and country is this? I will love to visit.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0437\u044b\u0433\u0440\u044b\u0448?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Baruch Money \u0441\u043f\u0441 , \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0442 \u0441\u043b\u044b\u0448\u0430\u043b) \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0433\u0434\u0435 \u0442\u0430\u043c \u043c\u043e\u0431\u0438\u043a\u0438 \u0442\u0443\u0441\u044f\u0442)",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Baruch Money \u0411\u0443\u0445\u0430\u0440\u0435\u0441\u0442, \u0420\u0443\u043c\u044b\u043d\u0438\u044f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "is that in Croatia?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@White And Proud beautiful girls out there",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@psidhu1979 yes, they are. Christian girls.. but still wild af.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@psidhu1979 its all up to your game and money bro",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Welcome to Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "what city is it??",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this, people in this video are so fashionable and beautiful",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this please? \ud83e\udd14",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "There\u2019s some seriously hot ladies there. Wow",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Don't retake the shot!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0632\u064a \u0647\u0630\u0648\u0644\u064a \u064a\u062a\u0632\u0648\u062c\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0634 \u064a\u0641\u062c\u0647\u0645 \u0627\u0646\u0647\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0646\u0627\u0648\u0627\u062a\ud83c\udf38\ud83d\udc8b\ud83d\udc9d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Must be Spain, those dam kids destroyed a once beautiful city with their graffiti. Gone the way of San Francisco",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@A H thanks for the update!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "It\u2019s hilarious but then again people with heart conditions might not be funny. Be careful!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this?? The women are beautiful!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "is that spain or italien? or wich country is this,the streets look very nice thou",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "WHAT COUNTRY IS THIS?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Edy Edytza LOTS OF PRETTY GIRLS THERE",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u060c\u060c\ud83d\udc4d\u270c\ufe0f\u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udee1\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this place. City?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Bucharest, Romania.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "It's a Romanic language, very close to Italian.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Nice pranks \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nlove from india \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Velcum",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Muy bueno el video, mucho mejor esa ubicaci\u00f3n para vuestros videos",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Someone needs to start naming the reactions. Example: The \"Masculoosity\", when a man loses his masculin card. The \"Doub'le\", two for the price of one. The \"Freezer Burnt\", frozen in time/space. \"Excess baggage\", shi* flyin everywhere. \"Women/Children First\", adults hiding behind (them all), usually coupled with a \"Masculoosity\" or a \"Fema-nien\".",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u044d\u0442\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "So. Funny",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Why is everybody so beautiful?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "06:22 Glimpse \ud83d\ude1c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "All these girls have strong  thighs & legs.\n  Very good genes at work.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@\u03a9mega Ruhe Your spiritual ideas lie in the material plane of the female signs Virgo and Libra, and Romania is twins - a male sign with the primacy of the spiritual",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "the poorer the happier",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "If this was in the US they'd all be whales.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Stop this joke that can cause a pedestrian's heart attack on the road .",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "C\u00f3mo siempre sacando la agresividad a sustastando a mujeres y burl\u00e1ndose de ellas\ud83d\ude20",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f ? \u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f ? \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "What happens if he has to sneeze?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Now hear this, now hear this, local YouTuber literally scares people to death! Charges pending..",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Interesting language Romanian. Never heard that before. I thought it was portugese first or something..",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Language?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Plsss dont scare older because they might got heart attack",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0436\u0434\u0443\u0441\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0435\u043c\u0443 \u043f\u043e \u0431\u0430\u0448\u043a\u0435 \u043d\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I can't believe all the grafitti!! So sad.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "9:50 ahahaha the one with green pants it's me",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "it's the Old Town in Bucharest Romania",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hello \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@MM Fun Where is this place?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "whoever done graffiti on buildings needs to get a life........ good pranks mind u",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Take your Instagram account to the next level with @vincent_mcnally's top-rated followers and likes packages.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Can anyone explain why women tend to grab their mouths with one hand?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Using both hands is too much",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "The hand over mouth in body language is often associated with suppressing laughter.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "you're on youtube, just look it up on some psychology video I'm sure you'll find a better explanation than anyone here's comment",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Which country is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Where is this?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Is this Belgium? \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "No.  Romania.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Romania.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "80% of the women are HOT!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@White And Proud true but I hear your girls are still traditional. That's good",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@White And Proud hello proud white man. How well will a brown man fair in Romania with women?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Can you not do the action replays you don\u2019t need them, you\u2019re getting great reactions keep the laughs natural",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "There were a \"COUPLE\" bouncing moments that deserved to be replayed ... Best replayed at slowest speed, and zoomed in .. ie 1:56",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Came close to getting a punch in the face at the end \ud83d\ude06",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "This is very funny where is the place hungarian or Kroatian!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Cosmina Firan Thank you for your information.....peace from LA!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Saludos de Espa\u00f1a, desde donde estas?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I thought the bush prank was great this beats that. Outstanding love it.\nIts wonderfull every one takes this the way its intended. They enjoy it and bring a smile to there face.\nI have forward these videos to every one i know.\nGreat keep it up",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Calcinha preta rsrsrsr",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:38 LMAO ... this has to be one of the greatest",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "She smacked her friend in the face with the bag that broke. \ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Horror movies were always right.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Superrr\ud83e\udd17\ud83d\ude18\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "2:40 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0423\u0441\u043b\u044b\u0448\u0430\u043b \u0432 \u043c\u0430\u043c\u0430\u043b\u044b\u0433\u0438\u0438 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0443\u044e \u0440\u0435\u0447\u044c? \u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u044d\u044d\u044d\u0441\u0441\u043d\u043d\u043e\u043e\u043e!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u041a\u0442\u043e \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \"blyat\" \u043d\u0430\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043b?\ud83e\udd23",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0415\u0421 \u0421\u042d\u0420.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\u0435\u0441",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Excellent work \ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\udc4d.  T A J I K I S T A N \ud83c\uddf9\ud83c\uddef",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "11:20 ha ha ha you scared him like crazy filming him self on his camera and the 3 boys they hangout and watching others get scared",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Somewheres in Europe attractive women\u2019s are all blondes,red, brunettes wow! Is not like in US Big,Fat, but thi is a land of famous peoples in the Universe!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Proton Neutron I was there long time ago 1988 I\u2019m a Sailor yes I believe in you is just like a  great foods,I was there in Sofia.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "All of them are pretty women\u2019s !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "check out Bulgaria sometime.  If I were 30 again that's where I'd go.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Those wall taggings look awful on the beautiful buildings .",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Peggy Miller Tell me where it is to go live there",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Hermosos edificios o Hermosas mujeres \ud83d\ude0d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@WilliamsFX \u00a1Haces un excelente punto!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Dinesh Jain  ...        \nLocal Intensity Order Pattern?\n \nLaughter In Odd Places?\n\nLaying In One Position?\n\nLogical Input/Output Processor?\n \nLiving In One Place? \n \nI could go on & on, so you're gonna havta be a little more specific, my friend.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Clifford S. Only if your name is Banksy! Haha",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Michael Ripley I'm so slow! I had to watch it three times (and  you're right... so funny!).",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ugh!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Peggy Miller \n\nLl\nO\nP",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "P",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\ude02 old people with their stupid comments",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "They are not there as an ornament, but to protect the people when they make reforms to beautify the city precisely",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@SHEVCHENKOFAN18 Okay, I see.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Peggy Miller ?",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Yeah, I don't know why people think that graffiti on building is appealing.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "@Clifford S. Banksy is a British street artist.",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Kids these days have no respect",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Omg ce guri spurcate ! Good job !",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "please come back to this kind of joke in romania i love that place",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Ce injura romanasii nostri!\ud83d\ude0e\ud83d\ude02",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "\ud83d\udc40...\ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83d\ude02\ud83d\udd25\ud83d\udc4d",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "I love it,very funny",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "5",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Fantastic, as usual!!!!!!",
    "label": 0
  },
  {
    "comment": "Please do a new part.",
    "label": 0
  }
]